10|66000318 Средства перевязочные: Повязка абсорбирующая Primapore (8x15см) №20| Смит & Нефью Медикал Лтд|583|9.9|
10|66000710 Ср-ва перевязочные: Повязка абсорбирующая OpSite Post-Op (10x12см) №10|Смит & Нефью Медикал Лтд.|1210|2|
10|66000710 Ср-ва перевязочные: Повязка абсорбирующая OpSite Post-Op (10x12см) №10|Смит & Нефью Медикал Лтд.|1210|1.8|
10|911 Гель-бальзам Окопник д/ тела 100 мл х1|Твинс Тэк|81|4|
10|АКВАЭЛЬ Салфетки влажные антибактериальные ANTISEPTIC №15|ООО ЗетТек|30|3|
10|АРЕПЛИВИР 200 мг №40 таб п/пл/о|АО "Биохимик"|4800|6|
10|АЦЕТИЛЦИСТЕИН КАНОН 0,2 N20 ПАК ГРАН Д/Р-РА|Канонфарма продакшн ЗАО|108|5|
10|АЦЦ Лонг таб. шип. 600 мг №10|Гермес Арцнаймиттель ГмбХ/Салютас Фарма,ГмбХ|397|1|
10|АЦЦ Лонг таб. шип. 600мг №20|Гермес Арцнаймиттель ГмбХ/Салютас Фарма,ГмбХ|731|1|
10|АЦЦ пор д/приг р-ра д/внут прим (мед/лимон) 600 мг пак х6|Lindopharm GmbH|100|2|
10|АЦЦ пор. д/пригот. р-ра д/внутр. приёма (апельсиновый) 200мг пакет 3г №20|Линдофарм ГмбХ|107|1|
10|Абакавир 300 мг №60 таб п/пл/о|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|881|2|
10|Абуцел паста для стомы туба 45г|Пальма ТОО|266|3|
10|Аджисепт №24 таб д/рассас. апельсиновые|Аджио Фармацевтикалз Лтд|120|1|
10|Аджисепт д/детей с 5 лет №12 таб д/рассас. лимонные|Аджио Фармацевтикалз Лтд|74|5|
10|Аджисепт классические №24 таб д/рассас.|Аджио Фармацевтикалз Лтд|120|1|
10|Аевит капсулы №30|УП Минскинтеркапс|82|2|
10|Азарга капли глазные 5 мл №1 фл-капельница|с.а.Алкон-Куврер н.в.|1252|1|
10|Азитромицин 500 мг № 3 капс.|ООО "Озон"|120|14|
10|Азитромицин-Дж 500 мг №1 фл|Джодас Экспоим Пвт. Лтд.|282|10|
10|Акатинол Мемантин 10 мг №30 таб п/пл/о|Роттендорф Фарма ГмбХ|1633|23|
10|Акатинол Мемантин 20 мг №28 таб п/пл/о|Роттендорф Фарма ГмбХ|2700|1|
10|Акатинол Мемантин 20 мг №28 таб п/пл/о|Роттендорф Фарма ГмбХ|2754|2|
10|Акатинол Мемантин 20 мг №28 таб п/пл/о|Роттендорф Фарма ГмбХ|2754|15|
10|Аква Марис капли назальные д/детей 10мл Фл-капельница(G)|Ядран Галенский Лабораторий АО|137|1|
10|Аквадетрим капли д/внут прим 15000 МЕ/мл фл/кап 10 мл х1|Фармацевтический завод ПОЛЬФАРМА АО Отдел Медана в Серадзе|199|4|
10|Аквадетрим таб. раств. 1000МЕ №60|AO АКРИХИН|715|1|
10|Аквалор Актив Софт 150мл д/дет.и взрос.д/орош.и промыв.полос.носа И/м|Аурена Лабораторис ЭйБи|494|1|
10|Аквалор Актив Форте ср-во д/орош. и пром. полости носа 150 мл х1|Aurena Lab|563|1|
10|Аквалор Бэби 150мл д/детей д/орошения и промывания полости носа И/м|ИС ЛАБ/Лабораторис Шеминю/Аурена Лабораторис Эй Би|441|1|
10|Аквалор Норм р-р фл 150 мл х1|Нижфарм|493|1|
10|Акинзео 300 мг+0,5 мг №1 капс|Хелсинн Байрекс Фармасьютикалс Лтд|9101|1|
10|Акридерм 0.05% мазь д/наружного прим. 30г туба (R)(G)|Акрихин АО|142|1|
10|Акридерм ГК крем д/нар. прим. 0,05% + 0,1% + 1% туба 15г|АО Акрихин|694|1|
10|Акридерм крем д/наруж прим 0,05 % туба 30 г х1|Акрихин|169|1|
10|Акриол Про крем д/мест. и наруж. прим. 2,5%+2,5% туба 5г №1|АО Акрихин|304|1|
10|Актовегин 200мг Таб. п/о Х50(G)|Такеда Фармасьютикалс ООО|1806|1|
10|Актовегин 40мг/мл р-р д/ин. 10мл Амп. Х5(G)|Такеда Фармасьютикалс ООО|1403|1|
10|Актовегин 40мг/мл р-р д/ин. 10мл Амп. Х5(G)|Такеда Фармасьютикалс ООО|1326|1|
10|Актовегин р-р д/ин. амп. 40мг/мл 2мл №25|Такеда Австрия ГмбХ/ООО Такеда Фармасьютикалс|1815|2|
10|Актовегин р-р д/инъек 40 мг/мл амп 5 мл х5|Такеда Фармасьютикалс ООО|669|2|
10|Алгель гель д/ног 20 мл||105|1|
10|Аллохол таб. п/о плен. №50|Фармстандарт-Томскхимфарм ОАО|57|1|
10|Алмагель сусп. д/приема внутрь фл 170мл (в комплекте с ложкой мерной) №1|Балканфарма-Троян АД|256|1|
10|Алфаре 400 г №1 бан|Nestle Nederland b.v.|1333|3|
10|Алфлутоп р-р д/инъек амп 2 мл х10|Biotehnos SA/ S.C. Zentiva S.A.|4007|2|
10|Альбумин человеческий 20% 100 мл №1 фл|Октафарма Фармацевтика Продуктионсгес мбХ|5200|10|
10|Альбумин человеческий 20% 50 мл №1 фл|Октафарма Фармацевтика Продуктионсгес мбХ|2600|10|
10|Альфа-токоферола ацетат(Витамин Е) Мелиген капс. 200мг №20 (БАД)|ЗАО ФП Мелиген|18|2|
10|АмброГексал 30мг Таб. Х20 (R)(G)|Салютас Фарма ГмбХ/Лек С.А.|102|1|
10|Амбробене р-р д/приема внутрь и ингаляций 7,5мг/мл фл. 100мл|Merckle GmbH.|184|2|
10|Амбробене табл 30 мг х20|Merckle Gmbh|149|2|
10|Амброгексал таб. 30мг №20|Salutas Pharma GmbH|101|1|
10|Амброксол-АЛСИ 30мг Таб. Х30 (R)(G)|АЛСИ Фарма АО|44|5|
10|Амелотекс гель д/наружн. примен. 1% туба 50г|ООО Озон/ЗАО Фармфирма Сотекс|360|1|
10|Амелотекс р-р в/м введ 10 мг/мл амп 1,5 мл х5|Сотекс|474|1|
10|Амелотекс р-р в/м введ 10 мг/мл амп 1,5 мл х5|Сотекс|508|1|
10|Амелотекс р-р в/м введ. 10мг/мл амп. 1,5мл №3|ЗАО Сотекс|332|1|
10|Амелотекс таб. 15мг №10|РЕПЛЕК ФАРМ ООО Скопье/Сотекс|215|1|
10|Амигренин 100 мг №2 таб п/пл/о||433|1|
10|Амикацин 1 г №50 фл в/в, в/м|ОАО "Синтез"|3662|5.5511151231258E-17|
10|Амикацин 1 г №50 фл в/в, в/м|ОАО "Синтез"|3662|2|
10|Амиксин таб. п/о плен. 125мг №6 блистер|Фармстандарт-Томскхимфарм/Фармстандарт-Лексредства ОАО|705|2|
10|Амиксин таб. п/о плен. 60мг №10 (блистер)|Фармстандарт-Лексредства ОАО|668|1|
10|Амиксин, табл. п.п.о. (tab. pellicul.), 125 мг, уп. контурн. яч., 6, пач. картон. 1||735|1|
10|Аминовен 10% 500 мл №10 фл|Фрезениус Каби Австрия ГмбХ|3700|5.5511151231258E-17|
10|Аминокапроновая кислота 50 мг/мл 100 мл №35 бут|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|1952|1|
10|Аминоплазмаль Б. Браун Е 10 500 мл №10 бут|Б.Браун Мельзунген АГ|4459|0.4|
10|Аминоплазмаль Б. Браун Е 10 500 мл №10 бут||4200|8.3266726846887E-17|
10|Аминоплазмаль Б. Браун Е 5 500 мл №10 бут|Б.Браун Мельзунген АГ|2945|1.7|
10|Аминоплазмаль-Гепа 10% 500 мл №10 бут|Б.Браун Мельзунген АГ|4251|0.8|
10|Амлодипин таб 5мг №60|Alfa Wass/Фармакор продакшн ООО |86|1|
10|Амлодипин табл 10 мг х30|Розлекс Фарм ООО|53|3|
10|Амлодипин-Прана табл 5 мг х30|Пранафарм|39|4|
10|Амлодипин-Тева табл 10 мг х30|Р-Фарм Новосёлки|195|2|
10|Амлодипин-Тева табл 5 мг х30|Р-Фарм Новосёлки|131|2|
10|Аммиак 10% р-р д/наружного прим. и ингаляций 100мл Фл. Х1|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|39|10|
10|Аммиак р-р д/наруж/ингал 10% 100 мл №1 фл||38|13|
10|Амоксициллин 250мг/5мл гран. д/приг. сусп. д/пр. внутрь 40г (100мл) Фл. Х1 (R)(G||91|2|
10|Амоксициллин 500мг Капс. Х16 (R)(G)||91|1|
10|Амоксициллин капс 250 мг х16|Hemofarm A.D. /Hemofarm A.D Dubovac|54|3|
10|Амоксициллин капс 500 мг х16|Hemofarm A.D. /Hemofarm A.D Dubovac|93|2|
10|Аназалес 1 мг №28 таб п/пл/о|Синтон Испания С.Л.|1015|196|
10|Аналидас 0,5 мг №100 капс|Синтон Испания С.Л.|9130|1|
10|Анальгин 500 мг/мл 2 мл №10 амп|ОАО "Дальхимфарм"|57|5|
10|Анальгин таб. 500мг №20|Фармстандарт-Лексредства ОАО|39|24|
10|Анальгин-Ультра 500мг Таб. п/пл/об. Х20|Оболенское ФП АО|82|1|
10|Анаприлин таб. 40мг №50|ООО ФК Здоровье|48|3|
10|АнвиМакс пор. д/пригот. р-ра д/вн. приема 5г саше №3 (клюква)|ООО НПО ФармВилар / Фармпроект ЗАО|155|1|
10|Анвимакс №20 капс||285|1|
10|Анвимакс пор д/приг р-ра (лимон) пак 5 г х3|Фармпроект/ФармВИЛАР|158|1|
10|Анвимакс пор д/приг р-ра (лимон-мед) пак 5 г х6|Фармпроект/ФармВИЛАР|244|1|
10|Андипал таб. №20|ОАО Фармстандарт-Лексредства|39|10|
10|Андрокур 50 мг №20 таб|Байер Веймар ГмбХ и Ко. КГ|844|8|
10|Анеста-А крем д/местного и наружного прим. 2,5%+2,5% 30 г №1 туба||836|2|
10|Анеста-А крем д/местного и наружного прим. 2,5%+2,5% 60 г №1 туба|Аджио Фармацевтикалз Лтд|1166|5|
10|Анузол супп рект х10|Биосинтез|56|2|
10|Арава таб. покр.пленочн.обол. 10мг №30|Санофи Винтроп Индустрия|1188|2|
10|Арбидол 100 мг №20 капс|Фармстандарт-Лексредства|482|1|
10|Арбидол 100 мг №20 капс|ОАО "Фармстандарт-Лексредства"|498|13|
10|Арбидол Максимум 200 мг №10 капс|ОАО "Фармстандарт-Лексредства"|497|29|
10|Арбидол Максимум 200 мг №10 капс|ОАО "Фармстандарт-Лексредства"|497|51|
10|Арбидол пор д/приг сусп 25 мг/5мл фл 37 г х1|Фармстандарт Лексредства Курск|354|1|
10|Арбидол, капс. (caps.), 100 мг, уп. контурн. яч., 10, пач. картон. 2||560|1|
10|Артрозилен 5% Гель д/нар.пр. 50г(G)|Доппель Фармачеутичи С.Р.Л./Фарма Партнерс С.р.Л.|437|1|
10|Аскорбиновая кислота 50мг драже Х200 (R)(G)|Алтайвитамины АО|27|7|
10|Аскорбиновая кислота 50мг драже Х200 (R)(G)|Алтайвитамины АО|32|2|
10|Аскорбиновая кислота Мелиген пор. в пакетах 2,5г №10 (БАД)|ЗАО ФП Мелиген|60|2|
10|Аскорбиновая кислота с сахаром со вкусом лимона таб. 25мг №10 (БАД)|Аскопром ООО|8|16|
10|Аскорбиновая кислота с сахаром со вкусом малины таб. 25мг №10 (БАД)|Аскопром ООО|8|14|
10|Аскорил таб. №10|Гленмарк Фармасьютикалз ЛТД|259|1|
10|Аскорутин Таб. Х50(G)|Алтайвитамины ЗАО|53|1|
10|Аскофен П Таб. Х20(G)|Фармстандарт-Лексредства ОАО г.Курск|72|1|
10|Аспирин C шип. таб. №10|Байер Биттерфельд ГмбХ|319|1|
10|Аспирин кардио таб. п/о кш/раств. 300мг №20|Байер Фарма АГ/Байер Биттерфельд|81|1|
10|Атенолол табл 100 мг пвх/фольга (RENEWAL) х30|Обновление ПФК|39|1|
10|Атенолол табл п/о плен 50 мг х30|Озон|24|5|
10|Аторвастатин-СЗ 20мг Таб. п/пл/об. Х30 (R)(G)|Северная звезда НАО|231|1|
10|Аторвастатин-СЗ таб. п/о плен. 10мг №30|НАО Северная звезда|114|1|
10|Афобазол табл 10 мг х60|Фармстандарт Лексредства Курск|538|1|
10|Ацетилсалициловая  кислота Медисорб таб. 0,5 г №20 (инд.уп.)|АО Медисорб|23|50|
10|Ацикловир-Акрихин 5% мазь д/наружного прим. 10г Туба (R)(G)|Акрихин АО|63|4|
10|Ацикловир-Акрихин мазь д/наруж прим 5 % туба 10 г х1 #|Акрихин|63|1|
10|Ацикловир-Акрихин таб. 200мг №20|АО Акрихин|60|5|
10|Аципол 10 млн.КОЕ капс №30|ЗАО Фармацевтическая фирма ЛЕККО|380|1|
10|Аэртал 100 мг №20 таб п/о||406|1|
10|Аэртал крем д/наруж прим 1.5% туба 60 г х1|Gedeon Richter|440|1|
10|БАДЯГА Форте гель косметический туба 75мл|Бионор-Фарм ООО|71|1|
10|БИОКОР Вечернее драже №60 (БАД)|Биокор|62|4|
10|БЛОГИР-3 5мг Таб. дисперг. в полости рта Х10(G)|Дженефарм С.А/БЕЛУПО, лекарства и косметика д.д.|236|1|
10|БРУДИ ПЛЮС №30 капс|БРУДИ ТЕКНОЛОДЖИ С.Л.|1503|14|
10|БРУДИ ПЛЮС №90 капс|БРУДИ ТЕКНОЛОДЖИ С.Л.|4394|1|
10|БРУДИ ПЛЮС №90 капс|БРУДИ ТЕКНОЛОДЖИ С.Л.|5400|10|
10|Банеоцин Пор. д/наруж. прим. 10г Банка п/эт.(G)|Монтавит Фармацойтише Фабрик Гмбх/Лек д.д./Сандоз ГмбХ|512|2|
10|Банеоцин пор. д/нар. прим. 250 МЕ/г+5000 МЕ/г банка 10г №1|Фармацойтише Фабрик Монтавит ГмбХ|465|1|
10|Бараклюд 0,5 мг №30 таб п/пл/о|АстраЗенека Фармасьютикалз ЛП|7150|51|
10|Бараклюд 1 мг №30 таб п/пл/о|АстраЗенека Фармасьютикалз ЛП|10120|66|
10|Баралгин М Таб. Х20(G)|Зентива Прайвет Лимитед|253|1|
10|Баралгин М р-р в/в и в/м введ. 500 мг/мл амп. 5 мл №5|Авентис Фарма/Санофи Индия|341|1|
10|Бахилы одноразовые ЗДРАВСИТИ "Стандарт" п/э №5 (5 пар)|ООО Медсервис плюс|21|40|
10|Бебелак Голд 2 смесь сух. на осн. козьего молока для детей 6-12 мес 400 г №1 бан|АО "ДП "Истра-Нутриция"|930|2|
10|Беклометазон-аэронатив аэр. д/инг. дозированный 250мкг/доза 200доз №1 (баллон с распылит. насадкой дозирующ д-ия)|Натива ООО/ОАО Фармстандарт-Лексредства|426|3|
10|Бепантен Плюс крем д/нар. прим. 5% + 0,5% туба 30 г|ГП Гренцах Продукционс ГмбХ|655|1|
10|Бепантен крем 5% 30 г х1|GP Grenzach Produktions GmbH|532|1|
10|Беродуал р-р д/инг. 0,25 мг+0,5 мг/мл фл.-капельницы 20мл №1|Istituto de Angeli S.r.l|281|1|
10|Бетагистин 8 мг №30 таб||79|1|
10|Бетагистин табл 16 мг х30 .|Пранафарм|118|2|
10|Бетагистин табл 24 мг х60|Пранафарм|260|1|
10|Беталок Зок таб. с пролонг. высвобождением п/о 25мг №14|АстраЗенека АБ /ЗиО-Здоровье /ООО Астра Зенека Индастриз|150|1|
10|Беталок Зок табл с пролонг высв п/о 50 мг х30|АстраЗенека АБ/АстраЗенека Индастриз ООО|309|1|
10|Бетасерк таб. 24мг №20|АО Верофарм|570|1|
10|Бетоптик капли 0,5% 5 мл №1 фл-капельница||464|1|
10|Бикалутамид-Тева таб. п/о плён. 50мг №28|Teva Pharmaceutical|706|2|
10|Бинокрит 16,8 мкг/мл (2000 МЕ/1 мл) 1 мл №6 шприц|Ай Ди Ти Биологика ГмбХ|3086|1|
10|Бинт марлевый "Лайф" стерильный 7м х 14см х1|Навтекс|52|25|
10|Бинт марлевый нестерильный 7м х 14см в инд. упак. х1|Навтекс|35|17|
10|Бинт мед эластичный УНГА-СР 5 м х10 см (С-306) х1|Тонус|365|2|
10|Бинт мед эластичный УНГА-СР 5 м х8 см (С-306) х1|Тонус|320|2|
10|Бинт нестерильный КЛИНСА 5мх10см (высок.плотн)|ООО ХБК Навтекс|20|15|
10|Бисакодил-Хемофарм 5мг таб. кишечнорастворимые п/о Х30 (R)(G)|Хемофарм д.о.о./Хемофарм А.Д|26|5|
10|Бисакодил-Хемофарм таб. кишечнораств. п/о 5мг №30|Хемофарм д.о.о./Хемофарм А.Д.|25|2|
10|Бисептол 120 мг №20 таб||31|2|
10|Бисептол таб. 480мг №28|АО Адамед Фарма|92|1|
10|Бисептол табл 480 мг х28|Адамед Фарма|91|1|
10|Бисопролол 5мг Таб. п/пл/об. Х30 (R)(G)|Биоком ЗАО|94|4|
10|Бисопролол Канон таб. п/о плен. 10мг №30|ЗАО Канонфарма Продакшн|117|5|
10|Бисопролол Канон табл п/о плен 10 мг х30|Канонфарма продакшн|97|2|
10|Бисопролол- Прана табл п/о плен 2,5 мг х30|Пранафарм|78|5|
10|Бифидумбактерин пор. д/приема внутрь и мест. прим. 500 млн. КОЕ пак. №10|Партнер ЗАО/ООО ПБФ|105|1|
10|Борная кислота 3% р-р д/местного прим. спиртовой 25мл Фл. Х1(G)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|25|13|
10|Брилинта табл п/о плен 90 мг х56|АстраЗенека Индастриз ООО|5211|3|
10|Бриллиантовый зеленый р-р д/нар. прим. спирт. 1% фл. с кистью 10мл|Тульская фармацевтическая фабрика ООО|18|6|
10|Бромгексин 8 Берлин-Хеми 8мг Таб. п/о Х25(G)|Берлин-Хеми АГ (sc)|209|1|
10|Бронхобос сироп 125 мг/5 мл фл. 200мл|Bosnalijek d.d.|407|1|
10|Бронхобос сироп 125 мг/5 мл фл. 200мл|Bosnalijek d.d.|409|1|
10|ВИТАМИШКИ Иммуно+ облепиха пастилки жев. 2,5г №30 (БАД)|Trolli GmbH|562|1|
10|ВИТАМИШКИ Иммуно+ облепиха пастилки жев. 2,5г №60 (БАД)|Trolli GmbH|767|1|
10|Вазапростан 20 мкг №10 амп|Ай Ди Ти Биологика ГмбХ|9100|4|
10|Вазапростан лиофилизат д/р-ра д/инфуз. 60 мкг 49,5 мг №10 амп|Ай Ди Ти Биологика ГмбХ|15200|1|
10|Вазапростан лиофилизат д/р-ра д/инфуз. 60 мкг 49,5 мг №10 амп|Ай Ди Ти Биологика ГмбХ|15200|2|
10|Вазелин мазь д/наруж. прим. 30г Туба(G)|Алтайвитамины ЗАО|31|1|
10|Валериана форте 40мг Таб. п/пл/об. Х50(G)|Озон ООО|137|1|
10|Валерианы  экстракт таб. п/о 20мг №50|Борисовский завод|49|3|
10|Валз Комби таб. п/о плен. 5мг+80мг №28|Балканфарма-Дупница АД|536|1|
10|Валидол табл подъязыч 60 мг х10|Алтайвитамины|32|3|
10|Валидол табл подъязыч 60 мг х16|Обновление ПФК|83|1|
10|Вальдоксан таб. п/о плён. 25мг №28|ООО Сервье Рус|1580|1|
10|Вальсакор 160мг Таб. п/пл/об. Х30(G)|КРКА, д.д., Ново место|453|1|
10|Ванкорус  порошок д/р-ра д/инфуз. и приема внутрь 1 г №1 фл|ОАО "Синтез"|432|7|
10|Вата гигиеническая нестерильная Клинса 250 г|ООО Русвата|140|1|
10|Вата хирургическая стерильная Клинса 100г|ООО Русвата|75|2|
10|Вата хирургическая стерильная Клинса 250г|ООО Русвата|155|1|
10|Ватные диски Aura Beauty х50|Коттон Клаб/iCotton/Санитарс/Harper Hygienics|43|1|
10|Ватные палочки Bella cotton Х100 (пакет п/э) И/м|Белла ООО|23|1|
10|Венарус таб. п/о плен. 1000 мг №30|АО Алиум|1290|1|
10|Венарус таб. п/о плен. 500 мг №30|АО Оболенское ФП|775|1|
10|Венарус табл п/о плен 100 мг +900 мг х60|Оболенское фарм.предприятие/Алиум АО|2302|1|
10|Венофер 20 мг/мл 5 мл №5 фл|АйДиТи Биологика ГмбХ|4152|3|
10|Верапамил 40мг Таб. п/пл/об. Х50 (R)(G)|Озон ООО|47|5|
10|Верапамил 80мг Таб. п/о Х30 (R)|АЛКАЛОИД АД Скопье|55|2|
10|Верокласт лиофилизат 4 мг №1 фл|ООО "ВЕРОФАРМ"|2542|3|
10|Верокласт лиофилизат 4 мг №1 фл|ООО "ВЕРОФАРМ"|2542|4|
10|Верошпилактон капс. 50мг №30|АО Алиум|194|2|
10|Верошпирон капс 100 мг х30|Gedeon Richter-Рус|299|2|
10|Верошпирон капс 50 мг х30|Gedeon Richter-Рус|226|2|
10|Верошпирон табл 25 мг х20|Gedeon Richter-Рус|99|4|
10|Вессел Дуэ Ф капс 250 ЛЕ х60|Catalent Italy S.p.A./Alfasigma S.p.A.|3603|1|
10|Виброцил капли назал фл/кап 15 мл х1|GSK Consumer Healthcare S.A|380|1|
10|Виброцил спрей наз. дозир. 35,125мкг/доза+351,25мкг/доза фл. 15мл (95 доз) №1|ГСК Консьюмер Хелскер С.А.|405|1|
10|Викасол 10 мг/мл 1 мл №10 амп|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|89|1|
10|Винбластин-ЛЭНС 5 мг №1 фл|ООО "ВЕРОФАРМ"|233|6|
10|Винкристин-РОНЦ 1 мг/мл 2 мл №1 фл|ФГБУ "НМИЦ онкологии им. Н.Н. Блохина" Минздрава России|310|12|
10|Винпоцетин 5мг Таб. Х50 (R)(G)|Озон ООО|94|1|
10|Винпоцетин 5мг Таб. Х50 (R)(G)|Озон ООО|91|1|
10|Винпоцетин таб. 5мг №50|Фармпроект АО|59|1|
10|Витамин D3 2000ME + K2 100мкг Мирролла Таб. Х60 .@(у)|Мирролла ООО|253|2|
10|Витамин D3 2000МЕ 700мг Капс. Х30 .@(у)|Полярис ООО|212|2|
10|Витамин С 900мг таб. шип. 3,5г №20 (БАД)|Эвалар ЗАО|329|1|
10|Витамин С шип. таб. 250мг №20|Hemofarm|244|1|
10|Витаминно-минер. Комплекс от А до Zn д/женщин Таб. Х30 .@ (у)|ВТФ ООО|158|2|
10|Витаминно-минер. Комплекс от А до Zn д/мужчин Капс. Х30 .@ (у)|ВТФ ООО|150|2|
10|Витаминный комплекс таб. 250мг №30 (БАД)|Arum Inc.|296|2|
10|Витамины для сосудов Капс. Х30 .@ (у)|СОИК ООО|287|1|
10|Виферон супп. рект. 1 000 000 МЕ №10|ООО Ферон|612|1|
10|Виферон супп. рект. 150 000 МЕ №10|ООО Ферон|310|2|
10|Виферон супп. рект. 500 000 МЕ №10|ООО Ферон|449|1|
10|Вода д/ин 3 мл №10 амп|ООО "Эллара"|53|21|
10|Вольтарен пластырь трансдермальный 15мг/сут №5|Доджин Ияку-Како Ко. Лтд./Фамар А.В.Е.|539|1|
10|Вольтарен пластырь трансдермальный 30мг/сут №2|Доджин Ияку-Како Ко. Лтд./Фамар А.В.Е.|334|1|
10|Вольтарен супп. рект. 100мг №5|Новартис Фарма/Дельфарм Юнинг|286|1|
10|ГРОТЕКС_Диклофенак-СОЛОфарм 0.1% капли глаз. 5мл Фл.-кап. Х1 (R)(G)|Гротекс ООО|111|2|
10|Галидор р-р в/в, в/м введ 25 мг/мл амп 2 мл х10|Egis|679|1|
10|Галидор таб. 100мг №50|Egis|720|1|
10|Гастал  таб.д/рассас. №60|Тева Фарм.Предпр./Тева Оперейшенс Поланд|531|1.1102230246252E-16|
10|Гастал таб. д/рассасывания [мятные] №24|Pliva Hrvatska d.o.o.|411|1|
10|Гастал табл д/рассас х12 ^^|Teva Operations Poland sp. z o.o.|214|1|
10|Гексаспрей аэроз д/мест прим 2,5 % фл (с расп.) 30 г х1 ^|Lab Bouchara-Recordati|492|1|
10|Гель для рук с антибактериальным эффектом LIVE FRESH Зеленый чай 100 мл №1 фл|ООО "ЛИВФРЕШ"|80|10|
10|Гель для рук с антибактериальным эффектом LIVE FRESH Лаванда 100 мл №1 фл|ООО "ЛИВФРЕШ"|80|10|
10|Гематоген "Русский Новый" с лесным орехом 40г (БАД)|Фарм-Про ООО|21|23|
10|Гематоген "Русский" детский 40г (БАД)|Фарм-Про ООО|13|4|
10|Гематоген "Русский" с кокосом в глазури 40г (БАД)|Фарм-Про ООО|16|12|
10|Гентамицин-АКОС 0.1% мазь д/наружного прим. 15г Туба(G)|Синтез ОАО г.Курган|109|1|
10|Гепа комплекс Артишок Премиум Таб. Х30 .@(у)|Квадрат-С ООО|173|1|
10|Гепа-Мерц 500 мг/мл 10 мл №10 амп|Б.Браун Мельзунген АГ|2835|3|
10|Гепа-Мерц гранулы 3 г №30 пакет|Клоке Фарма-Сервис ГмбХ|2000|1|
10|Гепарин 5000 МЕ/мл 5 мл №5 амп|ФГУП "МОСКОВСКИЙ ЭНДОКРИННЫЙ ЗАВОД"|1696|1|
10|Гепариновая мазь д/наружного прим. 25г Туба(G)|Нижфарм АО|82|4|
10|Гепатромбин Г мазь д/рект и наруж прим 20 г х1|Hemofarm A.D. /Hemofarm A.D Sabac|385|1|
10|Гепатромбин Г супп рект х10|Hemofarm A.D. /Hemofarm A.D Sabac|381|1|
10|Гептавир-150 150 мг №60 таб п/пл/о|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|214|5|
10|Гептрал 400мг Таб. покр. кишечнор. об. Х20 (R)(G)|ЭббВи С.р.л.|1967|1|
10|Гептрал лиоф. д/приг. р-ра для в/в и в/м введ. 400мг фл. №5 (в компл. с растворителем амп. 5мл №5)|Биолоджичи Италия Лабораториз С.Р.Л.|1977|2|
10|Гептрал таб. п/о кишечнораств. 400мг №20|ЭббВи С.р.Л.|1967|1|
10|Гербион сироп подорожника 150 мл №1 фл||339|1|
10|Гианеб р-р д/ингаляции 5 мл №30 амп|Кьези Фармацевтичи С.п.А.|5700|10|
10|Гидреа 500 мг №20 капс|Корден Фарма Латина С.п.А.|212|250|
10|Гидрокортизон-АКОС 0.5% мазь глазная 5г Туба ал. (R)(G)|Синтез ОАО г.Курган|40|1|
10|Гидрокортизон-АКОС мазь д/нар. прим. 1% туба 15г №1|ОАО Синтез|56|2|
10|Гилан Комфорт р-р увлажняющий офтальмологический тюбик-капельницы 0,18% 0,4 мл №10 UD|ООО Гротекс|283|1|
10|Гипотиазид  таб. 25мг №20|Chinoin|87|1|
10|Гипотиазид  таб. 25мг №20|Chinoin|96|1|
10|Гипотиазид таб.100мг №20|Chinoin|125|1|
10|Глиатилин р-р д/инфуз и в/м введ 1000 мг /3мл амп 3 мл х3 #|Italfarmaco S.p.A.|672|2|
10|Глицерин р-р для наружного прим. 25г Фл. Х1(G)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|25|18|
10|Глицерин суппозитории ректальные 1,24г №10|ООО ЮжФарм|179|1|
10|Глицерин суппозитории ректальные 2,11г №10|Тульская фармацевтическая фабрика ООО|156|2|
10|Глицин в таблетках Таб. Х50 .@(у)|ВТФ ООО|21|4|
10|Глюкоза 5% 250 мл №10 фл п/э|ООО "Гематек"|265|9|
10|Глюкоза 5% 250 мл №10 фл п/э|ООО "Гематек"|265|2.3|
10|Глюкоза 5% 500 мл №10 фл п/э||301|2.7755575615629E-16|
10|Глюкофаж Лонг 500 мг №60 таб c пролонг. высвобожд.|ООО "Нанолек"|355|2|
10|Глюкофаж лонг 1000 мг № 60 таб с пролонг. высвобожд.|ООО "Нанолек"|740|2|
10|Горчичник-компресс КЛИНСА согревающий №20|ООО Оникс|35|3|
10|Гриппферон капли наз. 10000МЕ/мл фл.10мл №1|ООО Фирн М|315|20|
10|Гриппферон капли назал 10000 МЕ/мл 10 мл х1|ФИРН-М|326|3|
10|Д-Пантенол-Нижфарм крем д/наруж прим 25 г х1|Нижфарм|237|1|
10|ДЕТСКИЙ крем туба 40г|Свобода АО|59|4|
10|ДОЛФИН устройство для промывания носа емкостью 240мл + средства для промывания для взрослых 2г №10|Динамика ООО/Долфин ООО|305|1|
10|ДОППЕЛЬГЕРЦ Актив Омега-3 капс. №30 (БАД)|Queisser Pharma|476|1|
10|ДУВИТЕКС К 2000 МЕ №30 капс|Pharma Market Solutions SIA|650|5|
10|ДЮРЕКС презервативы из натурального латекса Invisible Stimulation №3|Рекитт Бенкизер Хелскэар (ЮК) Лтд|284|1|
10|Де-нол таб. п/о плён. 120 мг №56|АО Р-Фарм/ЗАО Ортат RU / ЗИО Здоровье|645|2|
10|Дезал 5мг Таб. п/пл/об. Х10(G)|Актавис Лтд. (Актавис)|260|1|
10|Декарис 50 мг №2 таб||71|2|
10|Дексалгин 25 25мг Таб. п/пл/об. Х10(G)||369|1|
10|Дексалгин 25 таб. п/о плён. 25мг №10|Лабораториос Менарини С.А./А.Менарини Мэнюфекчеринг Лоджистикс|410|2|
10|Дексалгин р-р в/в, в/м введ 25 мг/мл 2 мл х5|A. Menarini Manufacturing Logistics and Services S.r.I.|264|1|
10|Дексаметазон 0,5 мг №56 таб|АО "ПФК Обновление"|44|20|
10|Дексаметазон 4 мг/мл 1 мл №10 амп|ООО "Эллара" |110|188|
10|Дексаметазон гл кап 0,1% 10мл №1 фл п/эт|ПАО Фармак|99|2|
10|Дексаметазон гл. капли 0,1% фл. 5мл|РУП Белмедпрепараты|65|1|
10|Декспантенол 5% Мазь д/наружного прим. 100г Х1 (у)(G)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|495|1|
10|Декспантенол мазь д/нар. прим. 5% 30г туба|АО Татхимфармпрепараты|126|5|
10|Деринат 15мг/мл р-р для в/м введ. 5мл Фл. Х5(G)|ФЗ Иммуннолекс ООО|2211|1|
10|Деринат р-р для наруж. и местн. прим. 0,25% фл. с распылителем 10мл №1|Техномедсервис ЗАО ФП/ Иммуннолекс ООО ФЗ|506|1|
10|Детралекс таб. п/о плён. 1000 мг №30|ООО Сервье Рус|1897|1|
10|Детралекс таб. п/о плён. 500 мг №30|ООО Сервье Рус|1220|1|
10|Диазолин табл 100 мг х10|Озон|53|2|
10|Дибазол 10 мг/мл 1 мл №10 амп|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|40|10|
10|ДиетиФричо зубная паста 75 мл|Sofar S.p.A|560|1|
10|Дикловит супп рект 50 мг х10|Нижфарм|198|2|
10|Диклоран Плюс гель 30г|Unique Pharmaceutical Lab.|295|1|
10|Диклофенак 100мг Таб. с пролонг. высвоб. п/пл/об. Х20 (R)(G)|Хемофарм ООО|73|1|
10|Диклофенак капли глазные 0,1% 5 мл №1 фл||55|1|
10|Диклофенак р-р для в/м введ. 25мг/мл амп. 3мл №5|Хемофарм А.Д.|49|1|
10|Диклофенак таб. п/о кишечнораств. 50мг №20|Хемофарм А.Д./ООО ХЕМОФАРМ|35|2|
10|Диклофенак таб. с пролонг. высвобожд. п/о плен. 100мг №20|ООО Хемофарм|65|1|
10|Диклофенак табл пролонг действ п/о плен 100 мг х20|Хемофарм ООО|65|10|
10|Диклофенак-АКОС гель д/нар. прим. 5% туба 50г|ОАО Синтез|187|1|
10|Диклофенак-Акрихин мазь д/нар. прим. 1 % 30 г|АО Акрихин|113|1|
10|Дипроспан сусп д/инъек. 2 мг+5мг/мл амп 1 мл х1|Schering-Plough Labo N.V.|570|1|
10|Диспорт 300 ЕД №1 фл|Ипсен Биофарм Лимитед|9900|17|
10|Диспорт 500 ЕД №1 фл|Ипсен Биофарм Лимитед |16000|5|
10|Диувер табл 10 мг х20|Р-Фарм Новосёлки|516|1|
10|Диувер табл 5 мг х20|Р-Фарм Новосёлки|483|1|
10|Диферелин 11,25 мг №1 фл в/м, п/к + р-ль|Ипсен Фарма Биотек|11447|2|
10|Диферелин 3,75 мг №1 фл в/м + р-ль|Ипсен Фарма Биотек|5280|8|
10|Доктор МОМ растительные пастилки от кашля №20 (апельсин)|Unique Pharmaceutical Lab.|175|1|
10|Доктор МОМ растительные пастилки от кашля №20 (лимон)|Unique Pharmaceutical Lab.|185|1|
10|Доктор Мом раст. паст.от кашля со вкус. ананаса Х20(G)|Юник Фармасьютикал Лабораториз (Джонсон & Джонсон)|174|1|
10|Доктор Мом травяной сироп от кашля фл. с мерн. стаканчиком 100мл|Unique Pharmaceutical Lab.|246|1|
10|Долгит гель д/нар. прим. 5% туба 50г|Dolorgiet GmbH & Co.KG|153|2|
10|Долгит крем 5% туба 50 г х1|Dolorgiet|145|1|
10|Долгит крем д/нар. прим. 5% туба 50г|Dolorgiet|147|2|
10|Дорзопт Плюс капли глазные 20 мг/мл+5 мг/мл 5 мл №1 фл-капельница|К.О.Ромфарм Компани С.Р.Л.|865|8|
10|Драмина 50 мг №10 таб||197|1|
10|Дротаверин МС таб. 40мг №20|АО Медисорб|48|1|
10|Дротаверин р-р для в/в и в/м введения амп. 20мг/мл 2мл №10|Борисовский завод медицинских препаратов ОАО|37|1|
10|Дротаверин табл 40 мг х50|Органика|40|8|
10|Дузофарм 50 мг №30 таб п/пл/о|Софарма АО|396|13|
10|Дузофарм 50 мг №90 таб п/пл/о|Софарма АО|891|210|
10|Душицы трава пачка 50г|Иван-чай ЗАО|36|1|
10|Дюрекс Презервативы Dual Extase рельеф. с анастетиком х3|Reckitt Benckiser Healthcare (UK)|270|1|
10|Дюспаталин капс пролонг высв 200 мг х30|Верофарм|642|1|
10|Дюфалак сироп 667 мг/мл фл. 200мл №1 (в компл. с мерным стаканчиком)|Эбботт Биолоджикалз Б.В. /АО Верофарм|343|1|
10|Дюфастон таб. п/о плен. 10мг №20|АО Верофарм|633|1|
10|ЗЕВА платки носовые Делюкс №10х10 бумажные (51174)|SCA Hygiene Products Russia|155|1.3877787807814E-16|
10|ЗЕВА платки носовые Делюкс №10х10 бумажные (51174)|SCA Hygiene Products Russia|180|0.8|
10|Зилаксера 15мг Таб. Х28(G)|КРКА-РУС ООО|5532|2|
10|Зиннат таб. п/о плен. 250мг №10|Глаксо Оперэйшенс Великобритания Лимитед|250|1|
10|Зиртек капли д/внут прим 10 мг/мл фл/кап 20 мл х1 #|Aesica Pharmaceuticals S.r.l|206|1|
10|Зодак таб. п/о плён. 10 мг №30|Зентива к.с.|286|1|
10|Зодак табл п/о плен 10 мг х10|Zentiva k.s.|106|2|
10|Золотая Звезда Бальзам мазь д/наруж.прим. 4г(G)|Данафа Фармасьютикал Джонт Сток Компани|108|2|
10|Золотая звезда бальзам жидкий фл. 5мл|Danapha|185|1|
10|Зомета 4 мг/5 мл №1 фл пласт|Новартис Фарма Штейн АГ|8524|6|
10|ИФИМОЛ 10 мг/мл 100 мл №1 фл|Юник Фармасьютикал Лабораториз (Отделение фирмы Дж.Б.Кемикалс энд Фармасьютикал|73|50|
10|ИФИМОЛ 10 мг/мл 100 мл №1 фл|Юник Фармасьютикал Лабораториз (Отделение фирмы Дж.Б.Кемикалс энд Фармасьютикал|74|28|
10|Ибуклин Юниор таб. дисперг. д/детей 100 мг+125 мг №20|Dr. Reddys lab.|118|1|
10|Ибуклин табл п/о плен 400 мг+325 мг х10|Dr.Reddy`s laboratories Ltd.|161|4|
10|Ибупрофен-Хемофарм таб. п/о пленоч. 400мг №30|Hemofarm|81|1|
10|Ибупрофен-Хемофарм табл п/о плен 400 мг х30|Hemofarm d.o.o.-Bosnia and Herzegovina/Hemofarm A.D.|69|5|
10|Изопринозин таб. 500 мг №20|Лузомедикамента-Техническое фармацевтическое общество|759|1|
10|Изофра спрей назальный 1,25% фл. 15мл №1|Лаборатории Бушара/Софартекс|459|1|
10|Иломедин 20 мкг/мл 1 мл №5 амп|Берлимед С.А.|7405|4|
10|Имипенем и Циластатин Джодас 500 мг + 500 мг 20 мл №10 фл|Джодас Экспоим Пвт. Лтд.|4809|2|
10|Имипенем и Циластатин Джодас 500 мг + 500 мг 20 мл №10 фл|Джодас Экспоим Пвт. Лтд.|4950|1|
10|Имипенем и Циластатин Джодас 500 мг + 500 мг 20 мл №10 фл||5000|2.2204460492503E-16|
10|Имодиум Экспресс табл-лиофилизат 2 мг х6||156|1|
10|Имплантат-сетка 3DMAX Light Mesh средн правостор 7,9 см х 13,4 см НДС 20%||7700|2|
10|Имплантат-сетка 3DMAX Light Mesh средняя левосторонняя 7,9 см х 13,4 см||2050|1|
10|Имурон-вак (Вакцина БЦЖ д/иммунотер. рака моч. пузыря) 8-15 млн/мг 50мг №2 фл|ФГБУ "НИЦЭМ им. Н.Ф. Гамалеи" Минздрава России (Филиал "Медгамал" ФГБУ "НИЦЭМ и|1246|5|
10|Инвега 3 мг №28 таб п/о пролонг. д-я|Янссен-Силаг Мануфэкчуринг ЛЛС|1627|15|
10|Инвега 6 мг №28 таб п/о пролонг. д-я|Янссен-Силаг Мануфэкчуринг ЛЛС|2693|3|
10|Ингавирин 60 мг №10 капс||650|1|
10|Ингавирин капс 90 мг х10|ВалентаФарм|800|7|
10|Ингавирин капс. 60мг №10 (для детей)|АО Валента Фармацевтика|627|1|
10|Ингавирин сироп 30мг/5мл фл. с мерн. шприцем 90мл №1|АВС Фармацойтичи С.п.А./АО Валента Фарм|716|1|
10|Ингалипт аэр. д/местн. прим. 30мл №1|Алтайвитамины ЗАО|147|3|
10|Ингарон лиофилизат д/р-ра в/м п/к 100 тыс. МЕ №5 фл|ООО "НПП "Фармаклон"|1800|10|
10|Ингарон лиофилизат д/р-ра в/м п/к 500 тыс. МЕ №5 фл|ООО "НПП "Фармаклон"|5600|7|
10|Индапамид 2.5мг Таб. п/пл/об. Х30 (R)(G)|Хемофарм ООО|92|18|
10|Индапамид МВ ШТАДА 1.5мг Таб. с пролонгир. высв. п/пл/об. Х30 (R)(G)|Хемофарм ООО|124|2|
10|Индапамид таб. п/о 2,5мг №30|Пранафарм ООО|31|13|
10|Индапамид-Тева таб. п/о плён. 2,5 мг №30|Балканфарма-Дупница АД/Балканфарма-Разград АД|106|5|
10|Индометацин Софарма таб. п/о кишечнораств. 25мг №30|Sopharma AD|52|1|
10|Интаксел 6 мг/мл 25 мл №1 фл|Фрезениус Каби Онколоджи Лимитед|2054|2|
10|Инфатрини жидкий 125 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|209|48|
10|Иплерон 25 мг №30 таб п/пл/о|Синтон Испания С.Л.|640|3|
10|Иплерон 50 мг №30 таб п/пл/о|Синтон Испания С.Л.|890|2|
10|Итразол капс. 100мг №42|Вертекс АО|1595|1|
10|Йод р-р д/наруж. прим. спиртовой 5% фл. 25мл №1|Флора Кавказа ОАО|33|46|
10|Йодомарин для будущей мамы таб. 140мг №30 (БАД)|Toll Manufacturind Services S.L.|429|2|
10|Йоностерил 500 мл №10 фл пл|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|725|4.4408920985006E-16|
10|КАЛЬЦИЯ ХЛОРИД 0,1/МЛ 10МЛ N10 АМП Р-Р В/В|Дальхимфарм ОАО|71|1|
10|КАНПО Шприц 3-х комп 20 мл с иглой 21 G 0,8x38 мм №5|Хуайань Сити Хэнчунь  Медикэл Продакт Ко., Лтд.|95|2|
10|КЛИНСА Лейкопластырь медицинский фиксирующий Импэкс-Мед 2х500см на нетканой основе (белый)|Чангжоу Хуалиань Хэлс Дрессинг Ко., Лтд. Changzhou Hualian Healt|60|2|
10|КО-ТРИМОКСАЗОЛ 0,24/5МЛ 100,0 СУСП Д/ПРИЕМА ВНУТРЬ ФЛАК+МЕРНАЯ ЛОЖКА|Фармстандарт-Лексредства ОАО|138|2|
10|КОНТЕКС презервативы Classic (в силиконовой смазке) №3|Рекитт Бенкизер Хелскэар (ЮК) Лтд|145|1|
10|КОНТЕКС презервативы Lights (особо тонкие) №3|Рекитт Бенкизер Хелскэар (ЮК) Лтд|154|2|
10|Кабивен периферический 1920 мл №4|Фрезениус Каби АБ|6005|5|
10|Кабивен периферический 1920 мл №4|Фрезениус Каби АБ|6100|2|
10|Кавинтон табл 5 мг х50 *|Gedeon Richter-Рус|117|1|
10|Кагоцел 12мг Таб. Х30 (R)(G)|Ниармедик Фарма ООО|789|2|
10|Кагоцел таб. 12мг №20|ООО Ниармедик Фарма|562|3|
10|Кагоцел таб. 12мг №20|ООО Ниармедик Фарма|508|1|
10|Кагоцел табл 12 мг уп. яч.контур х10|Ниармедик Фарма|284|1|
10|Календулы настойка 25 мл №1 фл||28|6|
10|Калий Магний Таб. Х30 .@(у)|ВТФ ООО|117|1|
10|Кальцемин Адванс табл п/о плен х60|Contract Pharmacal Corporation|952|2|
10|Кальций D3 500 Таб. Х70 .@(у)|ВТФ ООО|226|1|
10|Кальция глюконат-СОЛОфарм р-р для в/в и в/м 100мг/мл (амп) 5мл №10|ООО Гротекс|105|2|
10|Камастил 100 мг №4 таб п/пл/о|Хетеро Лабс Лимитед|106|4|
10|Каметон аэр. д/местн. прим. 45г №1|Фармстандарт-Лексредства ОАО|87|1|
10|Камистад гель местн. пр. 10 г туба||283|1|
10|Канефрон Н р-р д/внут прим фл 100 мл х1|Bionorica|580|1|
10|Канефрон Н табл п/о х60 ^|Rottendorf Pharma GmbH/Вивельхофе ГмбХ/Bionorica|987|1|
10|Капотен табл 25 мг х28|Акрихин|195|1|
10|Капотен табл 25 мг х28|Акрихин|184|2|
10|Капсилен бальзам д/ухода за кожей тела 50 мл .@ (у)|Авен ООО|224|1|
10|Каптоприл таб. 50мг №20|Озон ООО|37|1|
10|Каптоприл таб. 50мг №40|Озон ООО|51|5|
10|Каптоприл-СТИ таб. 50мг №20|АО АВВА РУС|36|4|
10|Карамель лечебная Verbena "Шалфей" 60г (БАД)|I.D.C. Holding|72|2|
10|Карамель лечебная Verbena "Шалфей" 60г (БАД)|I.D.C. Holding|73|2|
10|Кардикет 20мг Таб. пролонг. действ. Х50 (R)|Эйсика Фармасьютикалз ГмбХ|127|1|
10|Кардиомагнил таб. п/о плен. 150мг+30,39 мг №30|Такеда Фармасьютикалс ООО|228|2|
10|Кардиомагнил таб. п/о плен. 150мг+30,39мг №100|Такеда Фармасьютикалс ООО|427|3|
10|Кардиомагнил таб. п/о плен. 75мг +15,2 мг №30|Такеда ГмбХ|141|1|
10|Кардиомагнил табл п/о плен 75 мг ( +15,2 мг) х100 ^|Такеда Фармасьютикалс ООО|271|1|
10|Кардионормин Омега-3 60% Капс. Х30 .@(у)|Полярис ООО|189|1|
10|Карсил таб. п/о 35мг №80|Sopharma AD|418|1|
10|Касодекс таб. п/о плен. 50мг №28|Корден Фарма ГмбХ/АстраЗенка ЮК Лимитед|2280|1|
10|Квамател лиоф д/приг р-ра в/в введ 20 мг фл (с р-лем) х5|Gedeon Richter|284|3|
10|Квамател табл п/о плен 40 мг х14|Gedeon Richter|122|1|
10|Кетоаминол №100 таб п/пл/о|Наньцзин Байцзинюй Фармасьютикал Ко.Лтд |2600|1|
10|Кетонал 2.5% гель д/наружного прим. 50г Туба Х1(G)|Салютас Фарма ГмбХ|351|1|
10|Кетопрофен 2.5% гель д/наружного прим. 100г Туба Х1 (у)(G)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|339|1|
10|Кетопрофен 2.5% гель д/наружного прим. 30г Туба Х1(у)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|122|2|
10|Кетопрофен табл п/о плен 100 мг х20|Вертекс|111|1|
10|Кеторол Экспресс таб. диспергир. в полости рта 10мг №20|Dr. Reddys lab.|50|1|
10|Кетостерил №100 таб п/пл/о|Лабесфал Лабораториос Алмиро, С.А.|2816|6|
10|Кетостерил №100 таб п/пл/о|Лабесфал Лабораториос Алмиро, С.А.|3300|2|
10|Кефсепим порошок д/р-ра в/в и в/м 1 г №1 фл|Джодас Экспоим Пвт. Лтд.|368|17|
10|Клапитакс 75 мг №28 таб п/пл/о|Новалек Фармасьютикалс Пвт. Лтд|319|5|
10|Кларуктам 1000 мг + 500 мг №1 фл в/в, в/м|ООО "Рузфарма"|440|4|
10|Кларуктам 1000 мг + 500 мг №1 фл в/в, в/м|ООО "Рузфарма"|465|30|
10|Клексан 4000 анти-Ха МЕ/0,4 мл 0,4 мл №9 шприц|ОАО "Фармстандарт-УфаВИТА"|2220|26|
10|Клексан 4000 анти-Ха МЕ/0,4 мл 0,4 мл №9 шприц|ОАО "Фармстандарт-УфаВИТА"|2460|8|
10|Клексан 6000 анти-Ха МЕ/0,6 мл 0,6 мл №9 шприц|ОАО "Фармстандарт-УфаВИТА"|2893|24|
10|Климаксан гомеопатический табл гомеопат х40|Материа-Медика|159|1|
10|Клотримазол 100мг Ваг.Таб. Х6 (R)(G)|Озон ООО|29|6|
10|Клотримазол крем 1% 20 г х1|Hyperion S.A.|138|1|
10|Клотримазол-Акрихин 1% мазь д/наруж. прим. 20г туба(G)|Акрихин ОАО|126|1|
10|Коделак Бронхо Таб. Х10(G)|Фармстандарт-Лексредства ОАО г.Курск|142|1|
10|Коделак Бронхо Таб. Х20(G)|Фармстандарт-Лексредства ОАО г.Курск|226|1|
10|Коделак Бронхо Таб. Х20(G)|Фармстандарт-Лексредства ОАО г.Курск|241|1|
10|Коделак Бронхо эликсир (с чабрецом) (ложка мерн) 100 мл х1|Фармстандарт Лексредства Курск|186|1|
10|Колдакт Флю Плюс капс. с пролонг. высвобожд. №10|Сан Фармасьютикал Индастриз Лтд|243|1|
10|Комбилипен Нейро табс табл п/о плен 100 мг +100 мг х30|Фармстандарт Уфавита|384|1|
10|Комплекс Женьшеня Элеутерококка и Зеленого чая Капс. Х30 .@(у)|ВТФ ООО|90|2|
10|Комплекс глюкозамина и хондроитина Капс. 570мг Х30 .@(у)|ВТФ ООО|175|1|
10|Комплекс экстрактов Сенны, фенхеля и абрикоса Таб. Х30 .@(у)|ВТФ ООО|117|1|
10|Компливит Кальций Д3 д/малышей 43 г №1||355|1|
10|Компливит Кальций Д3 табл жев (апельсин) 500 мг +200 МЕ пачка х30|Фармстандарт Уфавита|175|1|
10|Компливит Сияние Таб. Х30 .@|Фармстандарт-УфаВИТА ОАО|489|1|
10|Компливит для женщин 45плюс таб. п/о плён. №30|Фармстандарт-Уфавита Уфимский витаминный з-д ОАО|402|1|
10|Компливит таб. п/о №30|ОАО Фармстандарт-УфаВИТА|183|1|
10|Комплигам B р-р в/м введ 2 мл х5|Сотекс|323|9|
10|Конкор таб. п/о плён. 10мг №30|ООО Нанолек|289|2|
10|Конкор табл п/о плен 5 мг уп.яч.контур х30|MerckHealthcare KGaA|206|3|
10|Конкор табл п/о плен 5 мг уп.яч.контур х50|MerckHealthcare KGaA|317|2|
10|Контейнер д/биоматериалов КЛИНСА стерильный с ложкой-шпателем полимерный с крышкой в инд.упак.60мл|ЗАО Перинт|13|12|
10|Контейнер д/биоматериалов КЛИНСА стерильный универсальный полимерный с крышкой в инд.упак.125мл|ЗАО Перинт|25|19|
10|Контрактубекс гель 20 г №1 туба|Мерц Фарма ГмбХ и Ко.КГаА |655|2|
10|Корвалол капли д/внут прим фл/кап инд.уп 25 мл х1|Фармстандарт Лексредства Курск|31|17|
10|Кордафлекс 10мг Таб. п/пл/об. Х100 (R)(G)|ЗАО ЭГИС Фармацевтический завод|100|1|
10|Кордафлекс 20мг Таб. пролонг. действия п/пл/об. Х30 (R)(G)|ЗАО ЭГИС Фармацевтический завод|94|2|
10|Кордиамин 250мг/мл капли д/приема внутрь 30мл Фл. Х1(G)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|82|1|
10|Коринфар таб. пролонг. высвобож. п/о плён. 10мг №50|Плива Хрватска д.о.о|70|1|
10|Кортексин лиоф. р-р 5 мг 3 мл №10 фл в/м||895|1|
10|Кортеф 10 мг №100 таб|Патеон Инк|501|20|
10|Костарокс таб. п/о плён. 60мг №28|Cadila Pharmaceuticals Ltd.|693|1|
10|Кофеина цитрат раствор для в/в введ. и приема внутрь 20 мг/мл 1 мл №10 амп|ООО Фирма "ФЕРМЕНТ"|12100|3|
10|Крайнон гель ваг 90 мг/доза 1,125 г №15 аппликатор|Дендрон Брендс Лимитед|3642|2|
10|Креон 10 000 капс. кш/раств.10 тыс ЕД №20|Abbott Laboratories GmbH|353|5|
10|Креон 10000 капс. кш/раств. 10000 ЕД №50|Abbott Laboratories GmbH|766|2|
10|Креон 25000 25тыс.ЕД Капс. кишечнор. Х20 (R)(G)|Верофарм АО|679|1|
10|Кровохлебка Корневища И Корни 1.5г фильтр-пакет Х20(G)|Красногорсклексредства АО|93|2|
10|Ксарелто 10 мг №30 таб п/пл/о|Байер АГ|3564|29|
10|Ксарелто 15 мг №100 таб п/пл/о|Байер АГ|9680|9|
10|Ксарелто 15 мг №28 таб п/пл/о|Байер АГ|2979|14|
10|Ксарелто 2,5 мг №56 таб п/пл/о|Байер АГ|3412|2|
10|Ксарелто 20 мг №100 таб п/пл/о|Байер АГ|9680|2|
10|Ксарелто 20 мг №28 таб п/пл/о|Байер АГ|2979|71|
10|Ксеомин 100 ЕД №1 фл|Мерц Фарма ГмбХ и Ко.КГаА|9800|66|
10|Ксеомин 100 ЕД №1 фл|Мерц Фарма ГмбХ и Ко.КГаА|10296|3|
10|Ксеомин 50 ЕД №1 фл|Мерц Фарма ГмбХ и Ко. КГаА|5800|30|
10|Ксефокам 8мг лиоф. д/приг. р-ра для в/в и в/м Фл. Х5(G)|Вассербургер Арцнеймиттельверк ГмбХ/Такеда Австрия ГмбХ|1222|1|
10|Ксефокам таб. п/о плён. 8мг №10|Такеда ГмбХ|324|1|
10|Ксизал капли д/вн. приема 5мг/мл фл. 10мл|ЮСБ Фарма С,п.А./Эйсика Фармасьютикалз С.р.л|618|1|
10|Ксилен капли назальные 0,05% 10мл (флакон-капельница) №1|ООО Лэнс Фарм/Верофарм|33|2|
10|Ксилен капли назальные 0,1% 10мл (флакон-капельница) №1|ООО Лэнс Фарм/Верофарм|29|13|
10|Ксимелин Эко с ментолом 140мкг/доза спрей наз. дозир. 10мл Фл. Х1 (R)(G)|Такеда ГмбХ|174|1|
10|Ксимелин Экстра спрей наз. дозир. 84 мкг/доза+70 мкг/доза фл. 10мл|Такеда ГмбХ|240|1|
10|Курантил N 25 25мг Таб. п/пл/об. Х120 Фл.(G)|Берлин-Фарма ЗАО|892|1|
10|ЛАКТАЛИНА Средство д/интим. гигиены с молочной кисл. Календула 200мл .@(y)|ИНАТ-фарма ООО|154|2|
10|ЛОПЕРАМИД-АЛИУМ капс. 2мг №20|АО Алиум|53|17|
10|ЛОРАТАДИН-ЭКОЛАБ 0,001/МЛ 100МЛ СИРОП ФЛАК ПЭТ+МЕРНАЯ ЛОЖКА|ЭКОлаб ЗАО|105|2|
10|Лавомакс табл п/о 125 мг х6|Нижфарм|560|1|
10|Лаеннек 2 мл №10 амп|Джапан Био Продактс Ко., Лтд|12320|16|
10|Лазолван 7.5мг/мл р-р д/приема внутрь и ингаляций 100мл Фл.т/с (R)(G)|Институт де Ангели С.р.Л. (Берингер)|374|1|
10|Лазолван р-р д/вн. приема и инг. 7,5мг/мл фл. 100мл №1|Istituto de Angeli S.r.l|399|1|
10|Лазолван сироп детский со вкусом лесных ягод 15мг/5мл фл. 100мл №1|Дельфарм Реймс|207|1|
10|Лайфферон р-р для в/м, субконъюнктив. введ. и закапывания в глаз 3 млн МЕ фл. №5|АО Вектор-Медика|1255|1|
10|Лактофильтрум таб. №60|АО АВВА РУС|477|1|
10|Лантус СолоСтар 100 ЕД/мл 3 мл №5 картридж в шприц-ручке СолоСтар|ЗАО "Санофи-Авентис Восток"|3550|36|
10|Латуда 20 мг №28 таб п/пл/о|Бушу Фармасьютикалс Лтд|2194|1|
10|Латуда 20 мг №28 таб п/пл/о|Бушу Фармасьютикалс Лтд|2295|6|
10|Латуда 80 мг №28 таб п/пл/о|Бушу Фармасьютикалс Лтд	|3891|4|
10|Левомеколь мазь д/наруж прим 40 мг/г +7,5 мг/г туба 40 г х1|Нижфарм|170|2|
10|Левомеколь мазь д/наружн.прим. 40г туба(G)|Нижфарм АО|182|1|
10|Левомеколь мазь для наружного прим. 40г №1|АО Нижфарм|181|2|
10|Левомицетин Актитаб 500мг Таб. п/пл/об. Х10 (R)(G)|Оболенское ФП АО/АЛИУМ АО|129|4|
10|Лейкеран 2 мг №25 таб п/пл/о|Экселла Гмбх и Ко. КГ|2894|47|
10|Лейкопластырь 2см х500см (в картонной упаковке)|ООО Верофарм|40|2|
10|Лейкопластырь бактерицидный 2,5х7,2см №1|ООО Верофарм|3|86|
10|Лейкопластырь бактерицидный 4х10см|ООО Верофарм|5|65|
10|Лейкопластырь бактерицидный 6х10см|ООО Верофарм|6|56|
10|Лефлобакт 5 мг/мл 100 мл №1 фл|ОАО "Синтез"|424|13|
10|Лефокцин 500 мг №10 таб п/пл/о|Шрея Лайф Саенсиз Пвт.Лтд|484|49|
10|Ливарол 0,4 г №5 супп||633|1|
10|Лидокаин 20 мг/мл 2 мл №10 амп|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|40|46|
10|Лизиноприл 20мг Таб. Х30 (R)(G)|Пранафарм ООО|95|1|
10|Лизиноприл-АЛСИ 10мг Таб. Х20 (R)(G)(АКЦИЯ )|АЛСИ Фарма АО|60|2|
10|Лизобакт таб. д/рассасывания №30|Bosnalijek d.d.|365|1|
10|Ликвиджен+ 250 мл №4 бут пл|SHS lnternational Ltd|4428|0.5|
10|Ликферр 100 20 мг/мл 5 мл №5 амп|Самрудх Фармасьютиклз ПВТ.Лтд.|3120|2|
10|Линеген 600 мг №10 таб п/пл/о|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|10570|2|
10|Линекс Капс. Х16 (блистер)(G)|Лек д.д. (аптечка)|520|1|
10|Линекс Форте Капс. Х7(G)|Лек д.д.|424|1|
10|Линекс Форте капс блист х14|Lek|640|1|
10|Линекс Форте капс.№28|Lek d.d.|913|1|
10|Линимент  бальзамический по Вишневскому туба 30г|Тульская фармацевтическая фабрика ООО|30|1|
10|Линкомицин капс. 250мг №20|Озон ООО|128|2|
10|Липофундин МСТ/ЛСТ 20% 250 мл №10 бут||150|1.1102230246252E-16|
10|Липофундин МСТ/ЛСТ 20% 250 мл №10 бут|Б.Браун Мельзунген АГ|3559|0.7|
10|Лозап таб.покрытые плёночной оболочкой 50мг №30|Санека Фармасьютикалс а.с.|226|1|
10|Лозартан 100мг Таб. п/пл/об. Х60 (R)(G)|Пранафарм ООО|306|1|
10|Лозартан таб. п/о плен. 100мг №30|Озон ООО|160|5|
10|Лозартан таб. п/о плен. 50 мг №30|Пранафарм ООО|151|4|
10|Лозартан табл п/о плен 50 мг х30|Пранафарм|139|2|
10|Лопедиум капс. 2мг №10|Salutas Pharma GmbH|24|1|
10|Лоперамид-Акрихин капс. 2мг №20|АО Акрихин|52|1|
10|Лорагексал 10мг Таб. Х10 (R)(G)|Салютас Фарма ГмбХ|46|6|
10|Лорагексал таб. 10мг №10|Salutas Pharma GmbH|46|2|
10|Лоратадин 10мг Таб. Х10 (R)|Озон ООО|53|4|
10|Лоратадин таб. 10мг №30|Озон ООО|87|1|
10|Лорета 2,5 мг №30 таб п/пл/о|Синтон Испания С.Л.|1100|75|
10|Лориста табл п/о плен 100 мг х30|KRKA-Рус|188|1|
10|Люголь спрей для местного применения 1% 50г флакон|ООО Лекарь|106|1|
10|МИ-МИ-МИШКИ батончик-мюсли злаковый Банан, 3+ 24г.|ООО Злаки на завтрак|25|7|
10|МИ-МИ-МИШКИ батончик-мюсли злаковый Клубника, 24г.|ООО Злаки на завтрак|25|7|
10|МИГ 400 400мг Таб. п/пл/об. Х10 (R)(G)|Берлин-Хеми АГ|77|6|
10|МИГ 400 таб. п/о плёночной 400мг №20|Berlin-Chemie AG/Menarini Group|153|4|
10|МИОФЕРТАЛ 2 г №30 пакеты-стик|Sochim International S.p.A.|1100|1|
10|Маалокс таб. жеват. №10 без сахара|Санофи С.п.А|223|1|
10|Магне B6 форте таб. п/о плён. №40|Хиноин Завод Фармацевтических и Химических Продуктов ЗАО|811|1|
10|Магне-В6 таб. п/о №60|Хиноин Завод Фармацевтических и Химических Продуктов ЗАО|686|1|
10|Магний + В6 Форте Таб. Х60 .@|Shandong Yibao Biologics Co.,Ltd.|485|5|
10|Магния сульфат р-р для в/в введ. 250 мг/мл 10мл амп. №10|Славянская аптека ООО|41|3|
10|Магния сульфат р-р для в/в введ. 250 мг/мл 10мл амп. №10|Славянская аптека ООО|42|1|
10|Максиктам-АФ 1 г + 1 г №1 фл в/в, в/м|ООО "Рузфарма"|1650|13|
10|Максилак симбиотик Капс. Х10 .@|DANISCO France SAS|559|1|
10|Манинил 3,5 таб. 3,5 мг №120|Менарини-Фон Хейден/Берлин Хеми|160|1|
10|Манинил 5 таб. 5мг №120|Берлин-Хеми АГ|121|1|
10|Марлевый отрез медицинский 90см х 5м КЛИНСА|ООО ХБК Навтекс|115|2|
10|Маска медицинская защитная лицевая однораз 3-х сл 10 х 17,5 см №10||150|27|
10|Маска медицинская одноразовая 3-х слойная №3 (Здравсити)|ООО Казанская фабрика СпецМедЗащита|15|141|
10|Мезим Форте Таб. п/о Х20 (R)(G)|Берлин-Хеми АГ/Берлин-Фарма ЗАО|71|6|
10|Мексидол 125мг Таб. п/пл/об. Х30 (R) (G)|ЗиО-Здоровье ЗАО|286|2|
10|Мексидол р-р для в/в и в/м введ. 50мг/мл амп. 2мл №20|Эллара МЦ/Фармасофт НПК ООО/ФГУП Армавирская биофабрика|1029|3|
10|Мексидол р-р для в/в и в/м введ. 50мг/мл амп. 5мл №10|Эллара МЦ/Фармасофт НПК ООО/ФГУП Армавирская биофабрика|976|2|
10|Мелиген Аскорбиновая кислота с глюкозой таб. 1г. № 10 (БАД)|ЗАО ФП Мелиген|8|37|
10|Мелоксикам  -Прана таб. 15мг №20|Пранафарм ООО|70|5|
10|Меновазин р-р д/нар. прим. спиртовой фл. 40мл №1|Самарамедпром ОАО|40|2|
10|Меропенем Джодас 1 г №10 фл в/в|Джодас Экспоим Пвт.Лтд|7348|10|
10|Метилурацил 500мг Супп. рект. Х10(G)|Алтайвитамины ЗАО|50|1|
10|Метипред 4 мг №100 таб|Орион Корпорейшн |1008|30|
10|Метипред 4 мг №30 таб|Орион Корпорейшн |303|18|
10|Метоклопрамид р-р для в/в и в/м введ 5мг/мл амп 2мл №10|ЗАО Сотекс|100|1|
10|Метортрит 10 мг/мл 0,75 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|590|22|
10|Метортрит 10 мг/мл 0,75 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|803|20|
10|Метортрит 10 мг/мл 1 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|429|26|
10|Метортрит 10 мг/мл 1,25 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|869|7|
10|Метортрит 10 мг/мл 1,25 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|869|18|
10|Метортрит 10 мг/мл 1,25 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|869|36|
10|Метортрит 10 мг/мл 1,5 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л. |1078|25|
10|Метортрит 10 мг/мл 1,75 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|957|8|
10|Метортрит 10 мг/мл 1,75 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|990|5|
10|Метортрит 10 мг/мл 2,0 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|960|6|
10|Метортрит 10 мг/мл 2,0 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|1188|19|
10|Метортрит 10 мг/мл 2,25 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|1045|15|
10|Метотрексат-СЗ таб. п/о плен. 2,5мг №50|Северная звезда НАО|257|2|
10|Метрогил 5мг/мл р-р для инфузий 100мл Фл. Х1 (R)(G)||28|9|
10|Метронидазол 500мг Таб. Х20 (R)(G)|Озон ООО|75|1|
10|Метформин таб.п/о плен. 1000мг №60|ООО Авексима Сибирь/ОАО Ирбитский ХФЗ|163|2|
10|Мидокалм таб. покр. плен. обол. 150мг №30|АО Гедеон Рихтер-РУС|541|1|
10|Мидокалм-Рихтер р-р в/в и в/м введ. 100мг+2,5мг/мл амп. 1мл №5|ОАО Гедеон Рихтер|636|2|
10|Мидокалм-Рихтер р-р в/в, в/м введ 100мг+2,5 мг/мл амп 1 мл х5|Gedeon Richter|561|1|
10|Микразим 10000ЕД Капс. Х20 (блистеры) (R)(G)|АВВА РУС АО|273|1|
10|Микразим капс 10000 ЕД х20|Авва Рус|251|2|
10|Микразим капс 10000 ЕД х40|Авва Рус|461|2|
10|Микразим капс. 25тыс. ЕД №20|АО АВВА РУС|451|1|
10|Микроинфузионная помпа 275 мл VM скорость потока 5 мл/час, без болюса|Фогт Медикаль Фертриб ГмбХ|2450|8|
10|Милдронат капс 250 мг х40|Grindex|479|2|
10|Милдронат капс. 250мг №20|АО Гриндекс|334|4|
10|Милдронат р-р в/в, в/м и параб.введ 100 мг/мл амп 5 мл х10 #|Сантоника АО/Гриндекс|408|2|
10|Милурит 300мг Таб. Х30 (R)(G)|ЗАО ЭГИС Фармацевтический завод|206|1|
10|Милурит таб. 100мг №50|ЗАО Фармацевтический завод ЭГИС|161|2|
10|Мильгамма р-р в/м введ. амп. 2мл №10|Солюфарм Фармацойтише Эрцойгниссе ГмбХ|767|1|
10|Мильгамма р-р для в/м введ. 2мл №5|Солюфарм Фармацойтише Эрцойгниссе ГмбХ|449|2|
10|Мирамистин р-р д/мест прим 0,01 % фл (с распылит.) 150 мл х1 ^|Инфамед К|462|1|
10|Модулен АйБиДи 400 г №1 бан|Nestle Nederland b.v.|1895|10|
10|Моксонидин-АЛСИ табл п/о плен 0,4 мг х30|Алси Фарма|210|1|
10|Моксонидин-СЗ 0.2мг Таб. п/пл/об. Х28 (R)(G)|Северная звезда НАО|183|1|
10|Моносан 40мг Таб. Х30 /изосорбид-мононитрат/ (R)(G)|ПРО.МЕД.ЦС Прага а.о./Санека Фармасьютикалс а.с|162|1|
10|Моночинкве Ретард 50мг Капс. с пролонгир. высв. Х30 (R)(G)|А.Менарини Мэнюфекчеринг Лоджистикс энд Сервисиз С.р.Л. (БХ)|375|1|
10|Монурал гран. д/приг. р-ра д/приема внутрь 3г Пак. Х1(G)|Замбон Свитцерланд Лтд.|630|1|
10|Мотилак таб. п/о плен. 10мг №30|АО Верофарм|449|1|
10|Мофлокс 400 400 мг №5 таб п/пл/о|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|115|3|
10|Мочеприемник педиатрич Меридиан 100 мл||12|10|
10|Мяты Перечной Настойка 25мл Фл. Х1 Инд.уп.(G)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|23|10|
10|Мяты перечной настойка фл. 25мл|ЗАО Московская фарм.ф-ка|26|38|
10|НАНОПЛАСТ форте лейкопластырь обезболивающий противовоспалительный 9 х 12см №3|Гуйчжоу Мяояо Фармасьютикл Ко|185|1|
10|НИГЕПАН N10 СУПП|Нижфарм АО|279|1|
10|НУТРИНИдринк с пищевыми волокнами с нейтральным вкусом 200 мл №1 бут|N.V.Nutricia|208|1|
10|НУТРИНИдринк с пищевыми волокнами с нейтральным вкусом 200 мл №1 бут|N.V.Nutricia|208|45|
10|НУТРИЭН  Диабет стерил. с нейтр. вкусом (от 1 года) 200 мл №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|144|3|
10|Набор Freka Tube CH/FR 12, 120 cм, ENLock,  7981823 №10||9800|1.3877787807814E-16|
10|Набор Freka Tube CH/FR 8, 120 cм, ENLock TR/F 7981693 №10|Фрезениус Каби АГ|5775|0.7|
10|Набор Freka Tube CH/FR 8, 80 см, ENLock, 7840052 №10||7920|5.5511151231258E-17|
10|Набор Freka Tube CH/FR 8, 80 см, ENLock, 7840052 №10|Фрезениус Каби АГ |7920|5.5511151231258E-17|
10|Назаваль Плюс Средство Отолар 200 доз 0,5 спрей наз. №1||451|1|
10|Називин 0.05% Капли назал. 10мл Фл.с крыш.-пипеткой(G)|Софаримекс Индустрия Кимика э Фармасуэтика С.А.|170|1|
10|Називин Сенситив спрей назал. дозир. 22,5мкг/доза 10мл №1|Фармастер/Фамар Хэлс Кеа Сервисез Мадрид/Мерк КГаА и Ко|258|1|
10|Називин капли наз. 0,01% фл. 5мл|Софаримекс Индустрия Кимика э Фармасуэтика, С.А.|183|1|
10|Називин капли назальные 0,025% фл 10мл №1 (фл с крышкой пипеткой) №1|Софаримекс Индустрия Кимика э Фармасуэтика, С.А.|192|1|
10|Назик спрей назал 0,1 мг +5 мг/доза фл 10 мл х1||190|1|
10|Найз гель д/нар. прим. 1% туба 50г|Dr. Reddys lab.|338|1|
10|Найз таб. 100мг №20|Dr. Reddys lab.|244|1|
10|Насобек спр. наз. дозир. 50мкг/доза фл. 200доз №1|IVAX Pharmaceuticals/Teva|182|1|
10|Натрия гидрокарбонат 40 мг/мл 200 мл №28 бут|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|1857|7|
10|Натрия хлорид 0,9% 250 мл №10 фл п/э|ООО "Гематек"|272|6.6613381477509E-16|
10|Натрия хлорид 0,9% 250 мл №10 фл п/э|ООО "Гематек"|272|1|
10|Натрия хлорид 0,9% 500 мл №10 фл п/э||295|1.0547118733939E-15|
10|Натрия хлорид Браун 0,9% 100 мл №20 фл п/э|ООО "Гематек|485|8.3266726846887E-17|
10|Натрия хлорид буфус раст-ль д/ приг. лек. форм.д/ин. амп. полимер. 0,9% 10 мл №10 Renewal|АО ПФК Обновление|124|1|
10|Натрия хлорид-СОЛОфарм 0,9% р-р д/инф. фл. полимер. 200мл, пачка картонная|ООО Гротекс|53|8|
10|Нафтизин 0.1% спрей назальный 15мл X1(G)|Лекко ФФ ЗАО|26|2|
10|Небилонг таб. 5мг №50|Микро Лабс Лимитед|832|1|
10|Нейпилепт р-р для в/в и в/м введ амп. 250мг/мл 4мл №5|ЗАО ФармФирма Сотекс|516|2|
10|Нейпилепт р-р для в/в и в/м введ амп. 250мг/мл 4мл №5|ЗАО ФармФирма Сотекс|510|1|
10|Нейромидин 20 мг №50 таб||1505|1|
10|Нейромультивит таб. п/о плён. №20|Г.Л.Фарма ГмбХ/Ланнахер Хайльмиттель ГмбХ|405|1|
10|Нексиум таб. п/о 20мг №28|AstraZeneca AB|263|1|
10|Нексиум табл п/о 40 мг х28 #|Astra Zeneca AB|525|2|
10|Немозол 400 мг №1 ж/таб||213|1|
10|Немозол таб. жев. 400мг №1|Ipca Laboratories Ltd |217|2|
10|Немулекс гран. д/пригот. сусп. д/вн. приема 100 мг пак. 2г №4|К.О.Ромфарм Компани С.р.Л./ЗАО ФармФирма Сотекс|149|8|
10|Немулекс гран. пригот. сусп. д/вн. приема 100 мг/2г пак. №30|К.О.Ромфарм Компани С.р.Л./ЗАО ФармФирма Сотекс RO|645|0.0039999999999998|
10|Неодолпассе р-р д/инфуз. 75,0 мг+30,0 мг 250 мл №5 фл|Фрезениус Каби Австрия ГмбХ|4789|1|
10|Неокейт LCP сухая смесь на основе аминокислот для детей 0-12 мес. 400 г №1 банка|SHS International Ltd|2800|9|
10|Неокейт Джуниор 400 г №1 банка|SHS lnternational Ltd|3175|12|
10|Никотиновая кислота буфус р-р д/ин. амп. 10 мг/мл 1мл №10 Renewal|АО ПФК Обновление|95|1|
10|Нимесулид 100мг Таб. Х20(G)|Реплек Фарм ООО Скопье/Берёзовский фармацевтический завод ЗАО|73|5|
10|Нимесулид гран. д/приг. сусп. д/приема внутрь 100мг пак. 2г №9|ООО ЮжФарм|159|3|
10|Нимопин 0,2 мг/мл 50 мл №1 фл + трубка соед.|Симпекс Фарма Пвт. Лтд.|687|5|
10|Нимопин 0,2 мг/мл 50 мл №1 фл + трубка соед.|Симпекс Фарма Пвт. Лтд.|690|30|
10|Нимопин 30 мг №100 таб п/пл/о||2009|3|
10|Нимопин 30 мг №30 таб п/пл/о|Симпекс Фарма Пвт. Лтд.|651|4|
10|Нитроглицерин таб. подъязычные 0,5мг №40|АО Медисорб|54|1|
10|Нитроглицерин таб. подъязычные 0,5мг №40|АО Медисорб|56|2|
10|Нитроминт 0.4мг/доза спрей подъязычный доз. 180доз (10г) (R)(G)|ЗАО ЭГИС Фармацевтический завод|162|2|
10|Нитросорбид табл 10 мг х60|Фармапол-Волга|29|5|
10|Нифедипин таб. п/о плён. 10мг №50|Озон ООО/Озон Фарм ООО|35|1|
10|Нифедипин табл п/о плен 10 мг х50|Озон Фарм|34|1|
10|Ницерголин 10 мг №30 таб п/о||433|1|
10|Но-шпа р-р в/в и в/м введ. 20мг/мл 2мл №25|Chinoin|470|0.2|
10|Но-шпа табл 40 мг х24|Chinoin|125|4|
10|Нобазит Форте таб. п/о плен. 500мг №20|ОАО Ирбитский ХФЗ|653|4|
10|Нобазит Форте таб. п/о плен. 500мг №20|ОАО Ирбитский ХФЗ|660|2|
10|Новиган таб. п/о плён. №20|Dr. Reddys lab.|216|1|
10|Ново-Пассит р-р д/приема внутрь фл. т/с 100мл|АЙВЭКС-ЧР а.с./ Тева Чешские Предприятия|275|1|
10|Ново-пассит таб. п/о плёночной 200мг №10|Тева Фарм. предприятия с.р.о.|275|1|
10|Новобисмол 120мг Таб. п/пл/об. Х56 (R)|Оболенское ФП АО|428|1|
10|Новокаин буфус р-р д/ин. 5 мг/мл 5мл №10 Renewal|АО Обновление ПФК|108|5|
10|Нолипрел А 0.625мг+2.5мг Таб. п/пл/об. Х30(G)|СЕРВЬЕ РУС ООО|677|1|
10|Нолипрел А Би-форте 2.5мг+10мг Таб. п/пл/об. Х30(G)|СЕРВЬЕ РУС ООО|845|1|
10|Нолипрел А форте таб. п/о плён. 1,25мг+5мг №30|ООО Сервье Рус|1035|1|
10|Нолицин таб. п/о плён. 400мг №10|Крка-Рус ООО|266|1|
10|Ноопепт таб 10мг №50|Лекко/ Фармстандарт-Лексредства ОАО|474|1|
10|Нормокинезтин 25 мг №112 таб|Троммсдорфф ГмбХ и Ко.КГ Лекарственные средства |9900|1|
10|Нормокинезтин 25 мг №112 таб|Троммсдорфф ГмбХ и Ко.КГ Лекарственные средства |9900|1|
10|Нормофундин Г-5 500 мл №10 бут п/э||1284|2|
10|Нурофен 12+ таб. п/о 200мг №12|Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|146|1|
10|Нурофен Интенсив табл п/о плен 200 мг+500 мг х6|Reckitt Benckiser Healthcare International Ltd|160|2|
10|Нурофен Экспресс Форте капс. 400мг №10|Патеон Софтджелс Б.В.|202|1|
10|Нурофен Экспресс капс 200 мг х24|Patheon Softgel/Reckitt Benckiser Healthcare (UK)|424|1|
10|Нурофен таб. п/о 200мг №10|Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|88|3|
10|Нурофен таб. п/о 200мг №20|Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|165|2|
10|Нурофен форте табл п/о 400 мг х12|Reckitt Benckiser Healthcare International Ltd|106|2|
10|Нутридринк Компакт протеин нейтральный вкус 125 мл №4|N.V. Nutricia|928|0.75|
10|Нутридринк Компакт протеин нейтральный вкус 125 мл №4|N.V. Nutricia|992|96|
10|Нутридринк Компакт протеин с охлаждающим фруктово-ягодным вкусом 125 мл №4|N.V. Nutricia|928|0.75|
10|Нутридринк Компакт протеин с охлаждающим фруктово-ягодным вкусом 125 мл №4|N.V. Nutricia|928|3|
10|Нутридринк Компакт протеин с охлаждающим фруктово-ягодным вкусом 125 мл №4|N.V. Nutricia|992|4|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом банана 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|0.25|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом банана 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|27|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом ванили 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|2|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом ванили 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|992|10|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом клубники 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|6.75|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом клубники 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|19|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом персик-манго 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|0.25|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом персик-манго 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|17|
10|Нутридринк Компакт протеин со вкусом персик-манго 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|992|10|
10|Нутридринк Компакт протеин согревающий вкус имбиря и тропич. фруктов 125 мл №4|N.V. Nutricia|928|2|
10|Нутридринк Компакт с пищевыми волокнами со вкусом кофе 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|992|10|
10|Нутридринк со вкусом банана 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|84|
10|Нутридринк со вкусом ванили 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|243|2|
10|Нутридринк со вкусом ванили 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|243|34|
10|Нутридринк со вкусом ванили 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|30|
10|Нутридринк со вкусом клубники 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|243|11|
10|Нутридринк со вкусом шоколада 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|60|
10|Нутризон 500 мл №1 бут пл.|N.V.Nutricia |373|3|
10|Нутризон Эдванст Нутридринк сухая смесь 322 г №1 банка|Milupa GmbH |909|23|
10|Нутризон с пищевыми волокнами 1000 мл №1 бут пл.|N.V.Nutricia|695|20|
10|Нутризон с пищевыми волокнами 1000 мл №1 бут пл.|N.V.Nutricia|695|100|
10|Нутрикомп Дринк Плюс ванильный 200 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|174|18|
10|Нутрикомп Дринк Плюс ванильный 200 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|266|10|
10|Нутрикомп Файбер ликвид с нейтральным вкусом 500 мл №1 бут|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|273|3|
10|Нутрикомп Файбер ликвид с нейтральным вкусом 500 мл №1 бут|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|333|48|
10|Нутрилон АК Синео смесь на осн. АК с бифидобакт. и пищ.волок. 0-12мес 400г №1бан|SHS International Ltd|2815|5|
10|Нутрини энергия 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|291|5|
10|Нутриэн Гепа со вкусом лесных ягод 350 г|ЗАО "Инфаприм"|873|2|
10|Нутриэн Гепа со вкусом лесных ягод 350 г|ЗАО "Инфаприм"|873|5|
10|Нутриэн Диабет с нейтральным вкусом от 1 года 320 г №1 пачка|ЗАО "Инфаприм"|674|3|
10|Нутриэн Диабет с нейтральным вкусом от 1 года 320 г №1 пачка|ЗАО "Инфаприм"|815|6|
10|Нутриэн Нефро с нейтральным вкусом 350 г №1 коробка карт.|ЗАО "Инфаприм"|688|15|
10|Нутриэн Пульмо 350 г|ЗАО "Инфаприм"|900|1|
10|Нутриэн Пульмо стерилизованный с нейтральным вкусом 200 мл №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|178|17|
10|Нутриэн Стандарт с нейтральным вкусом (от 1 года) 350 г №1 пачка картон|ЗАО "Инфаприм"|681|35|
10|Нутриэн Стандарт с пищ. волокнами с нейтральным вкусом  (от 1 года) 350 г|ЗАО "Инфаприм"|696|10|
10|Нутриэн Стандарт со вкусом клубники стерилизованный (от 1 года) 0,2 л №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|158|10|
10|Нутриэн Форт с нейтральным вкусом 350 г №1 пачка|ЗАО "Инфаприм"|991|3|
10|Нутриэн Энергия  со вкусом банана  стерилизованный (от 3х лет) 0,2 л №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|176|16|
10|Нутриэн стандарт с пищ. волокн. с нейтр. вкус стерилиз. от 1 года 0,2 л №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|176|6|
10|ОКИ АКТ гран. 40мг. (пакетик)700мг №10|Домпе Фармачеутичи С.п.А., Италия|279|1|
10|Оксолин-АКОС мазь назальная 0,25% туба 10г|ОАО Синтез|43|1|
10|Оксолин-Акос 0.25% мазь назальная 10г Туба(G)|Синтез ОАО г.Курган|64|2|
10|Октолипен капс. 300мг №30|Фармстандарт-Лексредства ОАО|344|3|
10|Октолипен таб. п/о плен. 600мг №30|Фармстандарт-Томскхимфарм/Фармстандарт-Лексредства ОАО|769|1|
10|Октреотид р-р для в/в и п/к введ 100мкг/мл амп. 1мл №5|Фарм-Синтез ЗАО/ООО КОМПАНИЯ ДЕКО|649|3|
10|Октреотид-депо 20 мг №1 фл + р-ль|ООО "КОМПАНИЯ "ДЕКО"|19222|1|
10|Окумед капли глазные 0,5% 5 мл №1 фл-капельница||50|1|
10|Окупрес Е гл. капли 0.5% 5 мл фл. №1|Cadila Pharmaceuticals Ltd.|43|1|
10|Омега 3 (ЭПК+ДГК) капс. 330мг №15 (БАД)|Arum Inc.|296|2|
10|Омега-3 60% 1300мг Капс. Х30 .@(у)|Полярис ООО|287|1|
10|Омега-3 90% 1300мг Капс. Х30 .@(у)|Полярис ООО|439|1|
10|Омега-3 90% 1300мг Капс. Х30 .@(у)|Полярис ООО|500|1|
10|Омез 20 мг №30 капс|Д-р Редди`с Лабораторис Лтд|170|2|
10|Омез капс 20 мг х30|Dr.Reddy`s laboratories Ltd.|172|4|
10|Омез лиоф. пригот. р-ра д/инф. фл. 40мг №1|Софаримекс Индустрия Кимика э Фармасуэтика, С.А.|166|19|
10|Омепразол-Акрихин капс кишечнораст 20 мг х30|Акрихин|67|10|
10|Оницит р-р для в/в введ. 0,25 мг/5 мл 5 мл №1 фл|Пьер Фабр Медикамент Продакшн|6655|3|
10|Опатанол 0.1% гл.кап. 5мл фл.-капельниц.пластик.(G)|Алкон-Куврер н.в. с.а.|585|2|
10|Оралсепт 0,255 мг/доза 176 доз 30 мл №1 спрей д/мест.прим||307|2|
10|Оралсепт 0,255 мг/доза 176 доз 30 мл №1 спрей д/мест.прим||309|1|
10|Орвирем сироп д/детей 2 мг/мл фл. 100мл|Олифен Корпорация ЗАО/ОАО Фармстандарт-Лексредства|341|1|
10|Ортосифона тычиночного (Почечного чая) листья сырье изм. фильтр-пакет 1,5г №20|Здоровье ЗАО|89|2|
10|Ортофен ретард таб. с пролонг. высвоб. п/о плён. 100мг №20|АО Татхимфармпрепараты|75|1|
10|Осельтамивир-Акрихин 75мг Капс.Х10 (R)(G)|Акрихин АО|771|1|
10|Отипакс капли ушные фл/кап 16 г х1 ^||436|1|
10|Отривин 0.1% Спрей наз. дозир. (с Ментолом и Эвкалиптом) 10мл Фл.п/э Х1 (R)(G)|ГСК Консьюмер Хелскер С.А|213|1|
10|Отривин 0.1% Спрей назальный дозир. 10мл Фл. (R)(G)|Новартис Консьюмер Хелс С.А./ГСК Консьюмер Хелскер С.А|180|1|
10|Отривин Комплекс спрей наз. (0,6мг/мл+0,5мг/мл) фл. 10мл №1|ГСК Консьюмер Хелскер С.А.|322|1|
10|Отривин Экспресс спрей назал (с аэ. ментола) 0,05 % 10 мл х1|GSK Consumer Healthcare S.A|311|1|
10|Отривин спрей 0,1% 10мл д/взрослых|ГСК Консьюмер Хелскер С.А.|173|1|
10|Отривин спрей назал дозир 0,05 % фл 10 мл х1|GSK Consumer Healthcare S.A|173|1|
10|Офталамин таб. п/о кишечнораств. 155мг № 40 (БАД)|Клиника Института биорегуляции и геронтологии ООО|452|1|
10|Оциллококцинум гран. гомеопат. 6 доз (грипп и простуда)|БУАРОН|606|1|
10|ПАРАЦЕТАМОЛ-АЛЬТФАРМ 0,05 N10 СУПП|Альтфарм ООО|27|2|
10|ПАРАЦЕТАМОЛ-АЛЬТФАРМ 0,1 N10 СУПП РЕКТ|Альтфарм ООО|44|2|
10|ПАРАЦЕТАМОЛ-АЛЬТФАРМ 0,25 N10 СУПП РЕКТ|Альтфарм ООО|49|1|
10|ПАУЛЬ ХАРТМАНН Космос Сенситив пластырь для чувств. кожи 1,9х7,2см №20 (5353231)|Пауль Хартманн АГ|95|3|
10|ПАУЛЬ ХАРТМАНН Космос пластырь эластичный телесный набор 2 разм. №20 (5352231)|Пауль Хартманн АГ|122|5|
10|ПАУЛЬ ХАРТМАНН Космос пластырь эластичный телесный набор 2 разм. №20 (5352231)|Пауль Хартманн АГ|110|1|
10|ПАУЛЬ ХАРТМАНН Омнисилк пластырь гипоаллергенный из шелка белый 5м х 2,5см|Пауль Хартманн АГ|155|4|
10|ПАУЛЬ ХАРТМАНН Омнисилк пластырь фиксирующий 5см х 5м|Пауль Хартманн АГ|240|3|
10|ПЕТУШОК Карамель леденцовая с Цинком и вит. С со вкусом Клубники 17г .@(у)|Гуслица ООО|17|8|
10|ПЕТУШОК Карамель леденцовая с Цинком и вит. С со вкусом Лесных ягод 17г .@(у)|Гуслица ООО|17|10|
10|ПЕТУШОК Карамель леденцовая с Цинком и вит. С со вкусом Лимона и Мяты 17г .@(у)|Гуслица ООО|17|9|
10|Пакет термостойкий одноразовый с двойным швом 650 х 750||25|5|
10|Паклитаксел-Эбеве 6 мг/мл 16,7 мл №1 фл||2207|1|
10|Панангин Форте таб. п/о плён. 316мг+280мг №60|ОАО Гедеон Рихтер|360|1|
10|Панзинорм форте 20 000 табл п/о кишечнораст х30|KRKA/KRKA – Рус|265|2|
10|Панзинорм форте 20000 Таб. п/о кишечнораствор. Х30 (R)(G)|КРКА, д.д./КРКА-РУС ООО|239|1|
10|Панкреатин 30 ЕД Таб. кишечнораств. п/пл/об. Х60 (флакон полим.) (R)(G)|Фармпроект АО|46|11|
10|Панкреатин таб. п/о кишечнораств. 25ЕД №60|ООО Авексима Сибирь|63|1|
10|Пантенол спрей (аэрозоль) 58 мл .@ (у)|Арго-Фарм ООО|146|2|
10|Пантенол-Тева мазь д/нар. прим. 5% 35г|Меркле ГмбХ|317|2|
10|Папаверин 20мг супп. рект. Х10(G)|Нижфарм АО|65|2|
10|Папаверин р-р в/в, в/м введ 20 мг/мл буфус (RENEWAL) 2 мл х10|Обновление ПФК|141|2|
10|Парацетамол детский 120мг/5мл сусп. д/пр. внутрь (клубничная) 100г Фл. Х1 (R)(G)|Фармстандарт-Лексредства ОАО г.Курск|80|3|
10|Парацетамол детский суспензия Апельсиновая 120 мг/5 мл 200 г №1 фл + ложка мерн.||129|1|
10|Парацетамол детский суспензия Клубничная 120 мг/5 мл 100 г №1 фл + ложка мерн.||72|1|
10|Парацетамол таб. 500мг №20|Фармстандарт-Лексредства ОАО|25|49|
10|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет сухая смесь со вкусом ванили 400 г|Abbott Laboratories B.V.|746|2|
10|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет сухая смесь со вкусом шоколада 400 г|Abbott Laboratories B.V.|746|1|
10|Пеленки впитывающие однораз. universal protection 60х60см Х10 И/м(у)|МедПол ООО|201|4|
10|Пенестер табл п/о плен 5 мг х30|Санофи Россия АО/Zentiva k.s.|492|1|
10|Пензитал ГАСТРО таб. п/о. киш.раств. 212,50 мг №20|Shreya Life Sciences Pvt.Ltd|56|2|
10|Пенталгин таб. п/о плен. №24|Фармстандарт-Лексредства ОАО|262|1|
10|Пенталгин табл п/о плен (без кодеина) х12|Фармстандарт Лексредства Курск|141|5|
10|Пенталгин экстра-гель 5% Гель д/наружн. применения 50г Туба Х1(G)|Лекко ФФ ЗАО|318|1|
10|Пентоксифиллин конц д/приг р-ра д/инфуз 20 мг/мл амп 5 мл х10|Гротекс|239|2|
10|Пентоксифиллин таб. кш/раств. п/о плен. 100 мг №60|АО Органика|262|1|
10|Пептамен Юниор с ароматом ванили смесь сухая 400 г №1 бан|Нестле Свис СА|2046|2|
10|Пептамен с ароматом ванили смесь сухая 400 г №1 бан|Nestle Suisse S.A.|2086|5|
10|Перекись водорода р-р д/мест. и наруж. прим. 3% тюб.-кап. 25мл||45|2|
10|Перекись водорода р-р д/мест. и наруж. прим. 3% фл. 100мл №1|ООО ЮжФарм|14|12|
10|Периндоприл таб. 4мг №30|Биохимик ОАО|140|1|
10|Периндоприл табл 8 мг х30 .|Пранафарм|188|2|
10|Перчатки диагност. лат. нестер.неопудр.текстур.хлор.однокр р.М  х50|SFM Hospital Products GMBH|600|0.24|
10|Пикамилон р-р для в/в и в/м введ. 100мг/мл 2мл №10 (буфус)|ОАО Фармстандарт-УфаВИТА|220|1|
10|Пикамилон табл 20 мг х30|Фармстандарт Уфавита|128|2|
10|Пиносол капли наз. фл. 10 мл №1|Зентива а.с./Санека Фармасьютикалс а.с.|262|1|
10|Пиперациллин+Тазобактам Каби 4 г + 0,5 г №10 фл|Лабесфал Лабораториос Алмиро, С.А.|7406|1|
10|Пирантел суспензия д/приема внутрь 250 мг/5 мл 15 мл №1 фл||54|1|
10|Пирацетам ДС р-р для в/в введ. 200мг/мл амп. 5мл №10|VetProm AD|139|2|
10|Пирацетам таб. п/о плен. 800мг №30 Renewal|ЗАО ПФК Обновление|134|1|
10|Пиридоксина гидрохлорид таб. 10мг №50|Озон ООО|61|2|
10|Плаквенил 200 мг №60 таб п/пл/о|Санофи-Авентис С.А.|477|3|
10|Плаквенил 200 мг №60 таб п/пл/о|Санофи-Авентис С.А.|486|1|
10|Пластырь COSMOS Strips из текстил. ткани 6х2см:Х5x50 И/м|Пауль Хартман АГ|1000|0.8|
10|Пластырь COSMOS textile Elastic Пластинки Х20. 2 размера И/м|Пауль Хартман АГ|118|4|
10|Пластырь мед. перцовый КЛИНСА 10х18см перфорированный №5|ФармЛайн Лимитед|160|2|
10|Полидекса капли ушные 10,5 мл №1 фл||318|2|
10|Полидекса с фенилэфрином спрей назальный 15мл Фл. Х1(G)|Софартекс|607|2|
10|Полисорб МП пор д/приг сусп д/внут прим банка 12 г х1||133|1|
10|Полисорб МП пор д/приг сусп д/внут прим банка 50 г х1||421|1|
10|Полисорб МП пор д/приг сусп д/внут прим пак 3 г х10||456|1|
10|Полисорб МП порошок для приг. сусп. д/приема внутрь 12г банка|АО Полисорб|154|2|
10|Полисорб МП порошок для приг. сусп. д/приема внутрь 25г банка|АО Полисорб|285|2|
10|Полисорб МП порошок для приг. сусп. д/приема внутрь 50г банка|АО Полисорб|487|2|
10|Прадакса 110 мг №60 капс|Берингер Ингельхайм Фарма ГмбХ и Ко.КГ|3417|3|
10|Прадакса 150 мг №30 капс|Берингер Ингельхайм Фарма ГмбХ и Ко.КГ|1917|1|
10|Прадакса 150 мг №60 капс|Берингер Ингельхайм Фарма ГмбХ и Ко.КГ|3417|3|
10|Преднизол 30 мг/мл 1 мл №3 амп|Аджио Фармацевтикалз Лтд|38|1|
10|Преднизол 30 мг/мл 1 мл №3 амп|Аджио Фармацевтикалз Лтд|38|5|
10|Преднизолон 5 мг №100 таб|АО "ПФК Обновление"|96|6|
10|Преднол-Л 250 мг №1 амп + р-ль (вода д/инъекц. 4 мл амп №1)|Генсента Илач Санаи ве Тиджарет А.Ш.|544|48|
10|Предуктал ОД капс. с пролонг. высвобождением 80 мг №60|ООО Сервье Рус|1657|1|
10|Презерватив CONTEX (Classic) Х3 И/м||145|2|
10|Презерватив Дюрекс Элит (4801) Х3 И/м||149|1|
10|Престариум А 5мг Таб. диспергируемые в полости рта Х30 (R)(G)|СЕРВЬЕ РУС ООО|384|1|
10|Примапур раствор п/к 22 мкг/0,5 мл 0,5 мл №1 картридж в шприц-ручке + иглы 5 шт.|ООО "Завод Медсинтез"|4400|1|
10|Присыпка детская пор. д/нар. прим. фл. 40г|ОАО Синтез|71|5|
10|Програф 0,5 мг №50 капс|Астеллас Ирланд Ко.Лтд|1491|4|
10|Програф 1 мг №50 капс|Астеллас Ирланд Ко.Лтд|2981|7|
10|Прокто-гливенол Супп. рект. Х10(G)|Делфарм Унинж САС/СИТ С.р.л|561|1|
10|Пропосол спрей 50 г. х1|Алтайвитамины|149|1|
10|Пропофол Каби 10 мг/мл 20 мл №5 амп|Фрезениус Каби Австрия ГмбХ|600|5|
10|Протамина сульфат 10 мг/мл 5 мл №10 амп||1370|1|
10|Протаргол пор. д/приг. р-ра д/местн. прим. 200мг фл.-кап. №1 (в комл. с раств. -вода д/ин. амп. 10мл №1)|Кировская ф.ф.|228|2|
10|Пури-Нетол 50 мг №25 таб|Экселла Гмбх и Ко. КГ|815|20|
10|Пустырника экстракт таб. 14мг №20|АО Усолье-Сибирский химфармзавод|39|1|
10|РЕСУРС КЛИНУТРЕН ЮНИОР с ароматом ванили 200 мл №1 бут пл|Нестле Хелс Саенс Франс|105|3|
10|РЕСУРС КЛИНУТРЕН ЮНИОР со вкусом клубники 200 мл №1 бут пл|Нестле Хелс Саенс Франс|143|5|
10|РЕСУРС КЛИНУТРЕН ЮНИОР со вкусом шоколада 200 мл №1 бут пл|Нестле Хелс Саенс Франс |143|5|
10|Реамберин р-р д/инф. 1,5% 500 мл (контейнер полимерный) №20 (для стационаров)|ООО НТФФ ПОЛИСАН|3400|1|
10|Релиф мазь 28.4г туба|Sagmel Inc./Farmar S.A.|534|1|
10|Ремдеформ 100 мг №1 фл|АО "Фармасинтез"|8954|1|
10|Ренгалин Таб. д/рассасывания Х20(G)|Материа-Медика Холдинг НПФ ООО|251|1|
10|Ренгалин р-р для приема внутрь 100мл фл. №1|ООО НПФ Материа Медика Холдинг|324|1|
10|Респиратор однораз. нестерильн. из неткан. матер. N99/FFP3  с клапаном Х1 И/м|Сигма Хелскэр ООО|74|14|
10|Ресурс 2.0 со вкусом ананаса и манго 200 мл №4 бут пл|Нестле Хелс Сайнс Франс|827|5|
10|Ресурс 2.0+Файбер с нейтральным вкусом 200 мл №4 бут пл.|Нестле Хелс Сайнс Франс|764|0.5|
10|Ресурс 2.0+Файбер с нейтральным вкусом 200 мл №4 бут пл.|Нестле Хелс Сайнс Франс|827|3|
10|Ресурс Диабет Плюс с пищевыми волокнами с ароматом ванили 200 мл №4 бут пл.|Нестле Хелс Сайнс Франс|787|10|
10|Ресурс Диабет Плюс с пищевыми волокнами со вкусом клубники 200 мл №4 бут пл.|Нестле Хелс Сайнс Франс|787|10|
10|Ресурс Оптимум 400 г №1 банка|Нестле Свисс СА|1224|20|
10|Ресурс Протеин с ароматом ванили 200 мл №1 бут пл|Нестле Хелс Саенс Франс|235|10|
10|Ресурс Протеин со вкусом шоколада 200 мл №1 бут пл|Нестле Хелс Саенс Франс|235|10|
10|Ретиналамин лиоф д/приг р-ра в/м, парабульб введ 5 мг фл х10|Герофарм|5681|1|
10|Рибоксин АВЕКСИМА таб. п/о плен. 200мг №50|ООО Авексима Сибирь|76|2|
10|Рибоксин р-р для в/в введ. 20 мг/мл 5мл амп. №10|ООО Гротекс|101|2|
10|Римантадин АВЕКСИМА таб. 50мг №20|ОАО Ирбитский ХФЗ|83|9|
10|Рингер 250 мл №10 фл|ООО "Гематек"|341|5|
10|Ринзасип с витамином С пор. пригот. р-ра д/вн. приема саше 5г №5 (лимон)|Юник Фармасьютикал Лабораториз|189|1|
10|Ринонорм Комфорт спрей назал дозир 0,1 мг +5 мг/доза фл 10 мл х1|Merckle Gmbh|213|2|
10|Ринонорм спрей назал дозир д/детей 0,05 % 20 мл х1|Merckle Gmbh|88|1|
10|Риностоп капли наз. 0,1% фл. 10мл (пластик)|ЗАО ЛЕККО/Фармстандарт|29|3|
10|Ринофлуимуцил спрей назал. (фл. темного стекла) 10мл в компл. с распылителем №1|Zambon|431|1|
10|Рисполепт Конста 25 мг №1 фл + р-ль (шприц 2 мл) + иглы (2)|Алкермес Инк|4814|5|
10|Розувастатин-СЗ табл п/о плен 10 мг х90 ^|Северная звезда|626|1|
10|Ромашки цветки пор. фильтр-пак. 1,5г №20|Здоровье ЗАО|75|3|
10|САЛИЦИНК Пенка д/умыв. с цинком и серой д/чувствит. кожи 160мл .@(у)|Химсинтез НПО ЗАО|160|1|
10|САЛИЦИНК Салициловый лосьон с цинком и серой д/чувствит. кожи б/спирта 100мл .@(|Химсинтез НПО ЗАО|95|1|
10|СИСТЕМА ДЛЯ ВНУТРИВЕННОГО ВЛИВАНИЯ ИНФУЗИОННЫХ РАСТВОРОВ/С ПЛАСТ ИГЛОЙ|KD MEDIKAL GMBH HOSPITAL PRODUCTS|50|1|
10|Салфетка спиртовая антисепт. из нет. мат. стер. однораз. зип-пакет 60*100 мм х20||28|39|
10|Салфетка спиртовая антисептическая из нетканого материала стерильная одноразовая 60х100мм №20|ООО Грани|50|17|
10|Салфетки влажные КЛИНСА универсальные очищающие №20|ООО ЗетТек|40|5|
10|Салфетки влажные для интимной гигиены с экстрактом ромашки и молочной кислотой БиСи (BEAUTY CARE) №20|ООО ЗетТек|30|3|
10|Салфетки марлевые медицинские стерильные 5 х 5 см №10||35|1|
10|Салфетки марлевые медицинские стерильные 8-хслойные 10х10см Х10 И/м|Навтекс ХБК ООО/Навтекс ООО|58|10|
10|Салфетки стер. мед. КЛИНСА 10см х 10см в инд. уп. №10 выс. плот. 36г/м2|Навтекс ООО|75|1|
10|Салфетки стер. мед. КЛИНСА 16см х 14см в гр. уп. №10 плот. 28 г/м2|Навтекс ООО|20|1|
10|Салфетки стер. мед. КЛИНСА 16см х 14см в гр. уп. №10 плот. 28 г/м2|Навтекс ООО|60|5|
10|Салфетки стер. мед. КЛИНСА 45см х 29см в гр.уп. №5 плот. 28 г/м2|Навтекс ООО|48|3|
10|Сальбутамол АВ аэр. д/инг. дозир. 100мкг/доза 7 г (200доз), баллон алюминиевый с распылительной насадкой|Алтайвитамины ЗАО|109|1|
10|Сальбутамол АВ аэр. д/инг. дозир. 100мкг/доза 7 г (200доз), баллон алюминиевый с распылительной насадкой|Алтайвитамины ЗАО|109|1|
10|Сандиммун Неорал 25 мг №50 капс мягкие|Каталент Германия Эбербах ГмбХ|1159|11|
10|Сандиммун Неорал 50 мг №50 капс мягкие|Каталент Германия Эбербах ГмбХ|2266|17|
10|Санорин 0.1% спрей назальн.(с ментолом и эвкалиптом) 10мл Фл.пласт.(G)(АКЦИЯ )|Гротекс ООО|156|1|
10|Сбор Желудочный N3 2г Фильтр-пакет Х20 (G)|Красногорсклексредства АО|83|1|
10|Селамерекс 800 мг №180 таб п/пл/о|Фармацевтический завод "Польфарма" С.А.|6280|1|
10|Селмевит Интенсив табл п/о плен банка х60|Фармстандарт Уфавита|487|1|
10|Селмевит таб. п/о №30|ОАО Уфимский витам.з-д|203|1|
10|Серелис таб. 378 мг №60 (БАД) (Акция 1+1)|Natumin Pharma AB/S.E.R.P|2515|1|
10|Серената табл п/о плен 50 мг х30|Torrent Pharmacuticals Ltd|327|2|
10|Силденафил-СЗ гран. д/приема внутрь 100мг пак. 1,2г №4|НАО Северная звезда|122|4|
10|Симбикорт Турбухалер пор 160 мкг/4.5мкг/доза 120 доз х1|Astra Zeneca AB/ООО АстраЗенека Индастриз|2210|3|
10|Симофлокс 400 мг №5 таб п/пл/о|Симпекс Фарма Пвт. Лтд.|495|2|
10|Синтомицин линимент 10% туба 25 г х1|Нижфарм|86|1|
10|Синупрет табл п/о х50|Bionorica/Rottendorf Pharma GmbH/Dragenopharm Apotheker Puschl Gmbh|544|2|
10|Сирдалуд 2мг Таб. Х30 (R)(G)|Новартис Саглик Гида ве Тарим Юрюнлери Санайи ве Тикарет А.С. (Сандоз)|213|1|
10|Сирдалуд табл 4 мг х30|Novartis Saglik GidaveTarim|308|1|
10|Слабикап капли д/внут прим 7,5 мг/мл фл/кап 10 мл х1|Синтез ОАО|168|1|
10|Слабилен капли д/приема внутрь фл. 7,5мг/мл 15мл|ООО Лэнс Фарм/Верофарм|278|1|
10|Смекта пор д/приг сусп д/внут прим (апельсин) 3 г х20|Beaufour Ipsen Industrie|196|1|
10|Снуп спрей назальный дозированный 90 мкг/доза фл. 150 доз 15мл|Hemomont d.o.o./Famar Health Care Services Madrid S.|120|9|
10|Солодки сироп фл. 100г №1|ЗАО Вифитех ПКП ТОО|52|2|
10|Сорбифер дурулес таб. п/о плен. №30|ЗАО Фармацевтический завод ЭГИС|483|1|
10|СотаГексал 160мг Таб. Х20 (R)(G)|Салютас Фарма ГмбХ|150|3|
10|СотаГексал 80мг Таб. Х20 (R)(G)|Салютас Фарма ГмбХ|91|4|
10|Спазган Таб. Х20(G)|Вокхард Лтд.|198|1|
10|Средство дезинфицирующее (кожный антисептик) Биостерол 1 л||1100|4|
10|Средство дезинфицирующее (кожный антисептик) Биостерол 1 л||1100|8|
10|Стерофундин Г-5 500 мл №10 фл п/э|ООО "Гематек"|2020|1|
10|Стерофундин изотонический 1000 мл №10 бут п/э|Б.Браун Мельзунген АГ|1314|2.7755575615629E-17|
10|Стерофундин изотонический 250 мл №10 фл|ООО "Гематек"|402|6.0507154842071E-15|
10|Стерофундин изотонический 500 мл №10 фл п/э|ООО "Гематек"|930|1.720845688169E-15|
10|Стоматофит эксперт спрей д/местн. применения  50мл Фл.Х1(G)|Фитофарм Кленка АО|332|1|
10|Стрепсилс Интенсив табл д/рассас (мед-лимон) х24|Reckitt Benckiser Healthcare International Ltd|305|3|
10|Стрепсилс Экспресс таб. д/рассас. №24|Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|322|1|
10|Стрепсилс ментол/эвкалипт таб. д/рассас. №24|Reckitt Benckiser Healthcare (UK) Limited|338|2|
10|Стрепсилс с витамином С апельсин таб. д/рассас. №24|Reckitt Benckiser Healthcare (UK) Limited|339|2|
10|Стрепсилс табл д/рассас (мед-лимон) х24||202|2|
10|Стрептоцид порошок 2 г №1 пакет|ООО "Тульская фармацевтическая фабрика"|17|10|
10|Сульзонцеф 1 г+1 г 2 г №1 фл|ОАО "Синтез"|410|18|
10|Сульмаграф 1,0г + 1,0г №1 фл. в/в, в/м|ООО "Рузфарма"|181|21|
10|Сульфасалазин-ЕН 500мг Таб. кишечнорастворимые п/пл/об. Х50 (R)(G)|КРКА, д.д./КРКА-РУС ООО|470|1|
10|Сульфацил натрия-ДИА кап. глазные 20% фл.- кап. 10мл №1|ЗАО Диафарм|31|3|
10|Сумамед форте пор. д/приг. сусп. д/приема внутрь 200мг/5мл фл. 16,74г (15 мл) с ароматом банана|Плива Хрватска д.о.о|355|1|
10|Суматриптан Канон табл п/о плен 100 мг х10|Канонфарма продакшн|842|1|
10|Суматриптан таб. п/о плен. 100мг №2|Биохимик ОАО|132|2|
10|Суппортан напиток со вкусом Каппуччино 200 мл №1 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|200|68|
10|Суппортан напиток со вкусом Каппуччино 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|797|0.25|
10|Суппортан напиток тропические фрукты 200 мл №1 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|200|18|
10|Суппортан напиток тропические фрукты 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH |838|27|
10|Супрастин р-р для в/в и в/м введ 20мг/мл амп 1 мл №5|Egis|140|2|
10|Супрастин таб. 25мг №20|Egis|132|4|
10|Супрастин таб. 25мг №40|ЗАО Фармацевтический завод ЭГИС|263|1|
10|Супрастинекс капли д/приема внутрь 5мг/мл фл. 20мл|Egis|350|1|
10|ТЕТРАЦИКЛИН 1% 5,0 ГЛ МАЗЬ|Татхимфармпрепараты АО|70|2|
10|Таблетки от кашля табл х30 ^|Татхимфармпрепараты|61|4|
10|Таваник 500 мг №10 таб п/пл/о|Санофи Винтроп Индустрия|899|8|
10|Таволга фильтр-пак. 1,5г №20 (БАД)|ООО Фирма Здоровье|78|2|
10|Тамсулозин Канон капс кишечнораст с пролонг высв 0,4 мг х30|Канонфарма продакшн|503|1|
10|Танакан 40мг Таб. п/пл/об. Х30(G)|Бофур Ипсен Индастри|693|1|
10|Тантум Верде спрей 30 мл х1|Aziende Chimiche Riunite Angelini Francesco ACRAF S.p.A.|550|2|
10|Таурин капли глаз 4 % фл/кап 10 мл х1|Лекко ЗАО|25|10|
10|Тенорик табл п/о плен 100 мг+25 мг. х28|Ipca Laboratories Ltd|367|1|
10|Тенорик табл п/о плен 50 мг+12,5 мг. х28|Ipca Laboratories Ltd|271|1|
10|Тенотен детский Таб. Х40(G)|Материа-Медика Холдинг НПФ ООО|374|1|
10|Тенотен таб. Х40(G)|Материа-Медика Холдинг НПФ ООО|418|1|
10|ТераФлю Экстра пор. д/приг. р-ра д/пр. внутрь (лимонный) Пак. Х10(G)|Дельфарм Орлеан(Фамар Орлеан)|517|1|
10|ТераФлю от гриппа и простуды пор. д/пр. р-ра д/пр. внутрь (лимонный) Пак. Х10(G)|Фамар Орлеан/Дельфарм Орлеан/ГлаксоСмитКляйн Хелскер АО|394|2.2204460492503E-16|
10|ТераФлю от гриппа и простуды пор. д/пр. р-ра д/пр. внутрь (лимонный) Пак. Х10(G)|Фамар Орлеан/Дельфарм Орлеан/ГлаксоСмитКляйн Хелскер АО|405|2.7755575615629E-17|
10|ТераФлю пор. пригот. р-ра д/вн. приема саше №10 (лесные ягоды)|ГСК Консьюмер Хелс Инк.|413|1.1102230246252E-16|
10|Терафлю пор д/приг р-ра (лимон) пак х4|Delpharm Orlean|254|1|
10|Терафлю пор. пригот. р-ра д/вн. приема саше №10 (лимон.)|Делфарм Орлеан|420|2.2204460492503E-16|
10|Терафлю пор. пригот. р-ра д/вн. приема саше №10 (лимон.)|Делфарм Орлеан|410|5.5511151231258E-17|
10|Тербинафин табл 250 мг х28|Медисорб|372|1|
10|Термометр медицинский безртутный MERIDIAN Х1 #|Меридиан Медикал Продактс Лтд/Suzhou Hengxiang Import & Export Co., Ltd.|265|2|
10|Тест "ИммуноХром-Нарко-Экспресс" для выявления 5 видов наркотиков в моче №1|ООО МЕД-ЭКСПРЕСС-ДИАГНОСТИКА|163|1|
10|Тест на ковид [Наб.реаг.д/в.антиг. SARS-CoV-2 в мазке GenSure COVID-19 Rapid Ant|ДженШуэ Биотек Инк.|862|4|
10|Тетрациклин таб. п/о плён. 0,1г №20|ПАО Биосинтез|79|2|
10|Тизин Классик спр. наз. дозир. 0,05% фл. 10 мл|Дельфарм Орлеан|96|1|
10|Тизин Классик спрей наз.дозир. 0,1% флакон 10 мл|Дельфарм Орлеан|108|10|
10|ТобраДекс гл. капли фл. 5мл|S.A. Alcon-Couvreur n.v.|507|1|
10|Тобрекс гл. капли  0,3%  5мл|S.A. Alcon-Couvreur n.v.|176|1|
10|Тонзилгон Н табл п/о х50|Bionorica/Rottendorf Pharma GmbH|509|1|
10|Торасемид 10 мг №30 таб|ООО"МАКИЗ-ФАРМА"|91|1|
10|Торасемид 5 мг №30 таб|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|75|4|
10|Трава Иван-чая ф/п 1,5г №20 (БАД)|Иван-чай ЗАО|37|1|
10|Транексам 500мг Таб. п/пл/об. Х10 (R)(G)|Обнинская химико-фармацевтическая компания ЗАО|396|1|
10|Транексам табл п/о плен 500 мг х10|Обнинская  ХФК|404|1|
10|Тревикта сусп. пролонг. д-я 200 мг/мл 0,875 мл (175 мг) №1 шприц + иглы|Янссен Фармацевтика Н.В.|33214|1|
10|Трентал 400 400мг Таб. пролонг. дейст. п/пл/об. Х20(G)|Зентива Прайвет Лимитед|861|1|
10|Триазавирин 250 мг №10 капс|ООО "Завод Медсинтез"|805|2|
10|Триазавирин 250 мг №20 капс|ООО "Завод Медсинтез"|1495|5|
10|Триазавирин капс. 250мг №10|ООО Завод Медсинтез|728|1|
10|Тридерм крем д/нар. прим. туба 15г №1|Schering-Plough Labo N.V.|1047|1|
10|Тримедат 200мг Таб. Х30(G)|Валента Фармацевтика АО|728|1|
10|Тримектал МВ таб. с модиф. высв. п/о плен. 35мг №60|Вертекс АО|493|1|
10|Тримектал МВ таб. с модиф. высв. п/о плен. 35мг №60|Вертекс АО|493|1|
10|Триметазидин МВ таб. с пролонг. высвоб. п/о плен. 35мг №30|Озон ООО|194|2|
10|Триттико 150 мг №20 таб с пролонг. высвобожд.|Азиенде Кимике Риуните Анжелини Франческо А.К.Р.А.Ф. С.п.А.|766|2|
10|Триттико 150 мг №20 таб с пролонг. высвобожд.|Азиенде Кимике Риуните Анжелини Франческо А.К.Р.А.Ф. С.п.А.|991|5|
10|Трихопол таб. 250мг №20|Polpharma|81|2|
10|Троксевазин гель для наружн. прим. 2% туба 40г|Balkanpharma|356|2|
10|Троксерутин Врамед капс. 300мг №50|Sopharma AD|362|1|
10|Тромбо АСС 100мг Таб. покр. кишечнор. пленоч. об. Х28 (R)(G)|Г.Л.Фарма ГмбХ|54|2|
10|Тромбо АСС 50мг Таб. покр. кишечнор. пленоч. об. Х28 (R)(G)|Г.Л.Фарма ГмбХ|46|3|
10|Тромбо АСС таб. кш/раств. п/о плен. 50 мг №100|Г.Л. Фарма ГмбХ|143|2|
10|Уголь активированный таб. 250мг №50|Фармстандарт-Лексредства ОАО|37|4|
10|Уролесан фл. 25мл|АО Галичфарм|364|1|
10|Уромитексан 400 мг/4 мл 4 мл №15 амп|Бакстер Онкология ГмбХ|1425|1|
10|Уромитексан 400 мг/4 мл 4 мл №15 амп||1615|0.3|
10|Урсосан капс. 250мг №50|ЗиО-Здоровье ЗАО|899|1|
10|Устройство д/энтер. питан. Нутрификс (универсальный адаптер HF)|Б. Браун Мельзунген АГ|402|5|
10|Утрожестан капс 200 мг х14|Безен Мануфэкчуринг Рус|466|2|
10|ФЛЕБОДИА 600 0,6 N30 ТАБЛ П/ПЛЕН/ОБОЛОЧ|Иннотера Шузи|1340|1|
10|Фамотидин 20 мг №20 таб п/пл/о||41|1|
10|Фарингосепт таб д/рассасывания 10мг №10|Terapia S.A.|187|1|
10|Фарингосепт таб. д/рассасыв. 10мг №20|Terapia S.A.|244|1|
10|Фастум 2.5% гель д/наружного прим. 30г Туба Х1(G)|А.Менарини Мэнюфекчеринг Лоджистикс энд Сервисиз С.р.Л. (БХ)|285|1|
10|Фенибут таб. 250мг №20|Озон ООО|283|1|
10|Фенистил 0.1% Гель д/наруж. прим. 30г Туба(G)|Новартис Консьюмер Хелс С.А./ГСК Консьюмер Хелскер С.А|454|1|
10|Фер-Ромфарм 50 мг/мл 2 мл №5 амп в/м|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|682|4|
10|Фервекс пор. д/приг. р-ра д/приема внутрь (малина с сахаром) Пак. Х8|УПСА САС|360|1|
10|Феринжект 50 мг/мл 10 мл №1 фл|АйДиТи Биологика ГмбХ|4612|5|
10|Феринжект 50 мг/мл 2 мл №5 фл|АйДиТи Биологика ГмбХ|4612|8|
10|Ферретаб комп. капс. пролонг. действ. №30|Г.Л.Фарма ГмбХ/Ланнахер Хайльмиттель ГмбХ|571|1|
10|Феррум Лек 50мг/мл р-р д/вм/введ. 2мл Амп. Х5 (G)|Лек д.д.|1727|1|
10|Феррум лек жев. таб. 100мг №30|Lek d.d.|309|1|
10|Фестал драже кишечнораст х20|Sanofi India Ltd|178|2|
10|Фитоседан №2 (успокоительный сбор №2) фильтр-пакет 2г №20|АО Красногорсклексредства|86|1|
10|Фитоседан №3 (успокоительный сбор №3) фильтр-пакет 2г №20|АО Красногорсклексредства|86|1|
10|Флебодиа 600 таб. п/о плен. 600мг №30|Laboratoires Innothera/Innothera Chouzy|1724|1|
10|Флебодиа 600 таб. п/о плен. 600мг №60|Иннотера Шузи|2605|1|
10|Флебодиа 600 табл п/о плен 600 мг х60|Innothera Chouzy|2537|1|
10|Флебофа 600мг Таб. Х30|Озон ООО|889|1|
10|Флебофа крем-гель 50мл||223|1|
10|Флуимуцил 100 мг/мл 3 мл №5 амп||227|1|
10|Флуконазол 150мг Капс. Х2 (R)(G)|Озон Фарм ООО|46|22|
10|Флуконазол 2 мг/мл 100 мл №1 фл|Ви-Эм-Джи Фармасьютикалз Пвт. Лтд.|449|5|
10|Флуконазол капс. 150мг №1|Озон ООО|30|6|
10|Флуконазол капс. 150мг №2|Озон ООО|43|1|
10|Флуконазол-Вертекс капс 150 мг х2|Вертекс|50|4|
10|Фолиевая кислота таб. 1мг №60 Renewal|АО ПФК Обновление|51|5|
10|Форлакс 10 г №20 пакет||293|0.5|
10|Формидрон р-р д/наруж прим (спирт) фл 100 мл х1 ^|Самарамедпром|28|2|
10|Фортикер со вкусом капучино 125 мл №4 бут пл.|N.V. Nutricia|1056|6|
10|Фортикер со вкусом персик-имбирь 125 мл №4 бут пл|N.V. Nutricia|1056|5|
10|Фосфалюгель гель д/вн. приема 20% пак. 16г №20|Astellas/Pharmatis|495|6.6613381477509E-16|
10|Фосфалюгель гель д/приема внутрь 16г Пак. Х6(G)|Фарматис (Санофи-Авентис)|268|1|
10|Фосфалюгель гель д/приема внутрь 16г Пак. Х6(G)|Фарматис (Санофи-Авентис)|279|1|
10|Фосфоглив капс х50|Фармстандарт Лексредства Курск|650|1|
10|Фосфорал Ромфарм гранулы 3 г №1 пак|К.О.Ромфарм Компани С.р.Л.|396|2|
10|Фрагмин р-р в/в и п/к введ. 2500анти-Ха МЕ/0,2мл шприц №10|Пфайзер МФГ. Бельгия Н.В.|3190|1|
10|Фраксипарин 9500 МЕ анти-Ха/мл 3800 МЕ анти-Ха 0,4 мл №10 шприц|Аспен Нотр Дам де Бондевиль|3689|18|
10|Фраксипарин 9500 МЕ анти-Ха/мл 7600 МЕ анти-Ха 0,8 мл №10 шприц|Аспен Нотр Дам де Бондевиль|6387|3|
10|Фрезубин Йогурт со вкусом абрикоса-персика 125 г №4 стаканч.|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|783|4.5|
10|Фрезубин Йогурт со вкусом бисквита 125 г №4 стаканч.|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|783|5|
10|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом ванили 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1109|5|
10|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом земляники 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|861|15|
10|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом пралине 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|610|6|
10|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом шоколада 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|861|1|
10|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом шоколада 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1109|5|
10|Фрезубин Оригинал 1000 мл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|401|7|
10|Фрезубин Оригинал 1000 мл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|462|54|
10|Фрезубин Оригинал 1000 мл с пищ. волокнами|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|550|16|
10|Фрезубин Оригинал 500 мл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|294|21|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с грибным вкусом 200 мл №4 бут пл|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|1207|5|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами с нейтральн вкусом 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|937|6|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами с нейтральн вкусом 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1134|1|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами с нейтральн вкусом 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1207|150|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом капучино 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1134|4|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом лимона 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|893|4.5|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом лимона 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1134|4|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом шоколада 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH |985|14|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом шоколада 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH |1134|20|
10|Фрезубин напиток 2 ккал с томатно-морковным вкусом 200 мл №4 бут пл|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|1207|3|
10|Фрезубин напиток 3,2 ккал со вкусом ванили-карамели 125 мл №4 бут пл|Fresenius-Kabi Deutschland GmbH|205|0.75|
10|Фрезубин напиток 3,2 ккал со вкусом лесного ореха 125 мл №4 бут пл|Fresenius-Kabi Deutschland GmbH|1259|4|
10|Фрезубин напиток 3,2 ккал со вкусом манго 125 мл №4 бут пл|Fresenius-Kabi Deutschland GmbH|1207|7|
10|Фрезубин сгущенный уровень 1 со вкусом ванили 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|602|2.5|
10|Фрезубин сгущенный уровень 2 со вкусом ванили 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|783|2|
10|Фрезубин сгущенный уровень 2 со вкусом земляники 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1109|4|
10|Фторурацил-ЛЭНС 50 мг/мл 5 мл №10 фл|ООО "ВЕРОФАРМ"|420|7|
10|Фунготербин крем д/наруж. прим. 1 % 15|AO Нижфарм|353|1|
10|Фурагин таб. 50мг №30|Усолье-Сибирский химфармзавод ОАО|155|1|
10|Фурадонин АВЕКСИМА таб. 50мг №20|ОАО Ирбитский ХФЗ|112|2|
10|Фурацилин таб. для приг. р-ра мест. и наруж. прим. 20мг №20|ООО Авексима Сибирь|68|3|
10|Фуросемид 40мг Таб. Х50 (R)(G)|Озон ООО|30|5|
10|Фуросемид таб. 40мг №50|Озон ООО|29|2|
10|Хилак форте капли д/вн. приема фл.- капельницы 30мл №1|Merckle GmbH.|326|1|
10|Хилак форте капли д/внут прим (со вкусом вишни) 100 мл х1 ^|Merckle Gmbh|608|1|
10|Хлоргексидина Биглюконат 0.05% р-р д/мест. и нар.прим. 100мл Фл. полим. (R)(G)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|15|17|
10|Хлорофиллипт р-р для местного применения (маслянный) 2% 20мл|Вифитех ЗАО|170|1|
10|Холензим таб. п/о №50|РУП Белмедпрепараты|219|1|
10|Холоксан 1 г №1 фл||1303|3|
10|ЦИПРОМЕД 0,3% 10МЛ УШНЫЕ КАПЛИ ФЛАК/КАП|Сентисс Фарма Пвт. Лтд.|147|2|
10|Целекоксиб-Вертекс капс 200 мг х10|Вертекс|202|2|
10|Целекоксиб-Виал капс. 100мг №10|Протекх Биосистемс Пвт.Лтд.|182|2|
10|Целекоксиб-Виал капс. 200мг №30|Протекх Биосистемс Пвт.Лтд.|469|2|
10|Церетон р-р в/в, в/м введ 250 мг/мл амп 4 мл х5|Сотекс|610|1|
10|Церневит 0,747 г №10 фл|Пьер Фабр Медикамент Продакшн|2918|1|
10|Церукал р-р в/в и в/м введ. 5мг/мл 2мл №10|Меркле ГмбХ|229|1|
10|Церукал табл 10 мг х50|Pliva Hrvatska|118|1|
10|Цетрин таб. п/о плён. 10 мг №30|Dr. Reddys lab.|245|1|
10|Цетрин табл п/о плен 10 мг х20|Dr.Reddy`s laboratories Ltd.|167|2|
10|Цефазолин-АКОС 1 г №50 фл в/в, в/м|ОАО "Синтез"|848|1|
10|Цефалексин капс 500 мг х16|Hemomont d.o.o/Hemofarm A.D.|86|2|
10|Цефотаксим 1000 мг №1 фл|ООО "Рузфарма"|29|191|
10|Цефтриаксон 1 г №1 фл в/в, в/м|АО "Рафарма"|40|287|
10|Цефтриаксон 1,0г №1 фл в/в, в/м|ПАО "Биосинтез"|39|113|
10|Цефтриаксон Каби 1000 мг №10 фл|Лабесфал Лабораториос Алмиро С.А.|999|7.1|
10|Цианокобаламин 0,5 мг/мл 1 мл №10 амп|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|39|10|
10|Циклоферон р-р в/в и в/м введ. 125мг/мл амп. 2мл №5|ООО НТФФ ПОЛИСАН|424|2|
10|Циклоферон таб. п/о к/ш раств. 150мг №10|ООО НТФФ ПОЛИСАН|236|1|
10|Циклоферон табл п/о кишечнораст 150 мг х20|Полисан|520|1|
10|Цикорий обыкновен корень Наследие природы 2,5г Фильтр-пак. Х20 .@(у)|Камелия-ЛТ ООО|41|2|
10|Циннаризин 25мг Таб. Х50(G)|Фарма АД|64|4|
10|Ципролет 250мг Таб. п/пл/об. Х10 (R)(G)|Д-р Реддис Лабораторис Лтд|52|1|
10|Ципролет 250мг Таб. п/пл/об. Х10 (R)(G)|Д-р Реддис Лабораторис Лтд|54|2|
10|Ципролет капли глазные 3 мг/мл (флакон-капельницы пластиковые) 5 мл|Dr. Reddys lab.|55|1|
10|Ципролет таб. п/о плён. 500мг №10|Dr. Reddys lab.|113|3|
10|Ципромед гл. капли 0,3% фл. 5мл|Сентисс Фарма Пвт. Лтд.|124|1|
10|Ципромед ушные капли 0,3% фл. 10мл|Сентисс Фарма Пвт. Лтд. / Sentiss Pharma Pvt. Ltd.|144|1|
10|Ципрофлоксацин табл п/о плен 500 мг х10|Озон|41|5|
10|Цистифлюкс Плюс 8 г №14 пакеты-саше|Софар С.п.А.|1380|5|
10|Цитозар НоваМедика 1000 мг №1 фл|Актавис Италия С.п.А.|727|5|
10|Цитозар НоваМедика 500 мг №1 фл + р-ль|Актавис Италия С.п.А.|560|7|
10|Цитореан 125 мг №60 таб п/пл/о|ООО "Аспектус фарма"|430|1|
10|Цитофлавин р-р в/в введ амп темн. ст 10 мл х5|Полисан|773|1|
10|Цитрамон П таб. 240мг+30мг+180мг №20|ОАО Фармстандарт-Лексредства|52|19|
10|Цифран СТ таб. п/о плен. 500мг+600мг №10|Сан Фармасьютикал Индастриз Лтд|363|1|
10|Чабрец трава ф/п 1,5 г х20|Красногорсклексредства|66|2|
10|Чай Эвалар БИО Для почек 1,5г фильтр-пакет Х20 .@|Эвалар ЗАО|147|1|
10|Чай Эвалар БИО При кашле фильтр-пакет Х20 .@|Эвалар ЗАО|151|1|
10|Чай Эвалар БИО При повыш. содерж. мочев. кислоты 1,5г фильтр-пакет Х20 .@|Эвалар ЗАО|195|1|
10|Чай Эвалар БИО Успокаивающий вечерний 2г фильтр-пакет Х20 .@|Эвалар ЗАО|167|1|
10|Чай Эвалар БИО гипотензивные травы 1,5 г №20 ф/п||149|1|
10|Чай Эвалар БИО для сердца/сосудов 1,5 г №20 ф/п||149|1|
10|Шалфей табл д/рассас х20|Herkel B.V.|217|1|
10|Шалфея листья фильтр-пакеты 1,5г № 20|Здоровье ЗАО|69|4|
10|Шприц SF 3-х комп. 2 мл с иглой 23G 0,6 x30 мм №100|SF Medical Products GmbH|1000|4.98|
10|Шприц SF 3-х комп. 3 мл с иглой 23G 0,6 x 30 мм №100|SF Medical Products GmbH|700|1.2|
10|Шприц SF 3-х комп. 5мл с иглой 22G 0,7 x 40 мм №100|SF Medical Products GmbH|850|1.8596235662471E-15|
10|Шприц SFM инъекционный однораз. 3-х комп. 2мл с иглой 22G 0.70x40 X10 И/М|СФМ Госпитал Продактс ГмбХ|71|13|
10|Шприц SFM инъекционный однораз. 3-х комп. 2мл с иглой 23G 0.6x30 X100 И/М|СФМ Госпитал Продактс ГмбХ|600|9.1593399531575E-16|
10|Шприц SFM инъекционный однораз. 3-х комп. 2мл с иглой 23G 0.6x30 X100 И/М|СФМ Госпитал Продактс ГмбХ|500|1.02|
10|Шприц SFM инъекционный однораз. 3-х комп. 5мл с иглой 22G 0.70x40 X100 И/М|СФМ Госпитал Продактс ГмбХ|1000|5.11|
10|Шприц SFM одноразовый с иглой 5 мл №10||800|1.1657341758564E-15|
10|Шприц SFTrio однор.стер.3-х комп.б/лат.10мл с прил.иглой 21G 1 1/2 0.8х40мм Х1 И|СФ Медикал Продактс ГмбХ|15|100|
10|Шприц VM 3PC 1 мл инсулиновый U-100 с надетой иглой 27G 1/2" (0,4 х 13 мм)|Фогт Медикал Фертриб ГмбХ|4|330|
10|Шприц одноразовый с иглой 22G 0,7х40мм (трехкомпонентный) 5мл №100 (534202)|SFM Hospital Products|800|4.6213033400022E-15|
10|Шприц одноразовый с иглой 23G 0,6х30мм (трехкомпонентный) 2мл №100 (534205)|SFM Hospital Products|700|1.2212453270877E-15|
10|Шприц одноразовый трехкомпонентный с иглой 3мл №100 (534201)|SFM Hospital Products|700|7.7715611723761E-16|
10|Шприц одноразовый трехкомпонентный с иглой 3мл №100 (534201)|SFM Hospital Products|1000|10|
10|ЭНТЕРОЛАКТИС ПЛЮС 316 мг №15 капс|Софар С.п.А.|1500|3|
10|Эвалар Витамин Д3 2000МЕ + К2 таб. жев. 0,22г №60 (БАД)|Эвалар ЗАО|332|2|
10|Эвалар Витамин Д3 2400 МЕ + К2 таб. шип.5г №15 (БАД)|Эвалар ЗАО|493|2|
10|Эвкалипт-М Таб. д/рассасывания Х20(G)|Херкель Б.В./Натур Продукт Европа Б.В.|263|1|
10|Эгилок таб. 50мг №60|Egis|128|1|
10|Эгилок таб. 50мг №60|Egis|129|1|
10|Эгилок табл 25 мг х60|Egis|72|2|
10|Экзодерил 1% р-р д/наружного прим. 10мл Фл.т/с(G)||648|1|
10|Элеутерококка сухой экстракт 0,1г Таб.п/о Х30(G)|Вифитех ЗАО|93|2|
10|Эликвис 2,5 мг №60 таб п/пл/о|Пфайзер Айрлэнд Фармасьютикалз|2633|4|
10|Эликвис 5 мг №60 таб п/пл/о|Пфайзер Айрлэнд Фармасьютикалз|2600|6|
10|Эликвис таб. п/о плён. 5мг №20|Бристол-Майерс Сквибб/Пфайзер Мэнюфэкчуринг Дойчленд ГмбХ|928|3|
10|Эликсин 1 л №1 фл|ООО НПО "Фарм ВИЛАР"|662|1|
10|Эмалан гидрогель коллагеновый туба 50мл|Зеленая Дубрава ЗАО|365|1|
10|Эмоксипин р-р д/ин. 10 мг/мл амп. 1 мл №10|ФГУП Моск.эндокринный завод|386|2|
10|Эналаприл Гексал табл 20 мг х20 #|Salutas Pharma  GmbH|83|1|
10|Эналаприл табл 10 мг уп.яч.контур-пач.карт х20|Биосинтез|14|9|
10|Эналаприл табл 10 мг уп.яч.контур-пач.карт х20|Биосинтез|14|12|
10|Эналаприл табл 10 мг х20|Хемофарм ООО|66|2|
10|Эналаприл табл 20 мг х20|Хемофарм ООО|102|1|
10|Эналаприл табл 20 мг х20 #|Озон Фарм|21|19|
10|Эндоксан 1 г №1 фл||210|1|
10|Эндоксан 200 мг №1 фл|Бакстер Онкология ГмбХ|160|18|
10|Эндоксан 50 мг №50 таб п/о|Прасфарма С.Л.|826|15|
10|Энзистал Таб. покр. кишечнор. об. Х20(G)|Торрент Фармасьютикалс Лтд|192|2|
10|Эниксум 6000 анти-Ха МЕ/0,6 мл 0,6 мл №10 амп|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|2793|10|
10|Эниксум 8000 анти-Ха МЕ/0,8 мл 0,8 мл №10 амп|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|2755|2|
10|Энтеродез пор д/приг р-ра д/внут прим пак 5 г х1 ^|ЮжФарм|149|2|
10|Энтеролактис Фибра сироп 10 мл №12 фл с капсулой в крышке|Софар С.п.А.|1350|5|
10|Энтеросгель паста (сладкая) для приема внутрь конт. пласт. 225г №1|Силма ТНК ООО|497|1|
10|Энтеросгель паста д/внут.пр пакет (саше) 22,5 г х10 ^|Силма|493|1|
10|Энтерофурил 100мг Капс. Х30|Босналек АО|302|1|
10|Энтерофурил капс. 200мг №16|Bosnalijek d.d.|351|1|
10|Эпклюза 100 мг+400 мг №28 таб п/пл/о|Гилеад Сайенсиз Айелэнд Юси|137462|2|
10|Эпклюза 100 мг+400 мг №28 таб п/пл/о|Гилеад Сайенсиз Айелэнд Юси|137468|1|
10|Эральфон 1000 МЕ/0,3 мл №6 шприц с устр. защиты иглы|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|2493|0.1633|
10|Эральфон 10000 МЕ/1 мл №1 шприц|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|2600|7|
10|Эральфон 2000 МЕ/0,5 мл №6 шприц|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|4083|2|
10|Эральфон 2000 МЕ/1 мл №5 амп|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|1657|5|
10|Эргоферон табл д/рассас х20|Материа-Медика|457|1|
10|Эринит  таб 0,01г №50|ООО Фармапол-Волга|87|2|
10|Эриус таб. п/о плен. 5мг №10|Байер Биттерфельд ГмбХ|691|1|
10|Эспумизан 40мг Капс. Х25(G)|Каталент Германия Эбербах ГмбХ/Берлин-Хеми АГ|361|1|
10|Эуфиллин 24 мг/мл 5 мл №10 амп|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|41|3|
10|Эуфиллин таб. 150мг №30|ПАО Биосинтез|29|3|
10|Эфавиренз 600 мг №30 таб п/пл/о|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|508|3|
10|Эффералган сироп д/детей 30 мг/мл 90 мл №1 фл + мерн. ложка||99|1|
10|Эхинацея настойка 50 мл №1 фл||125|5|
10|Юнидокс солютаб таб. дисперг. 100мг №10|ЗиО-Здоровье ЗАО|326|2|
